[推到完場] Apple Special Event 2019

日期：2019年9月11日
時間：凌晨1:00
地點：Steve Jobs Theater
直播：

預計流程：
- 播片, WoW
- Tim Cook 舉手 Good morning ×3, WoW
- iPhone 11, iPhone 11 Pro, iPhone Pro Max
- iPad 10.2”
- Apple Watch Series 5
- 唱歌

Lm

會有新ipad咩？

唔知，但Apple 7月喺ecc reg咗幾部ipad

iPad應該10月會有另一個event announce 啦

罷買一年

今次iPhone xi 會唔會係最少流出既一部黎
好事定壞事
係咪豪無特色

大家覺得今年第一日買到既機會有幾大？IReserve會唔會好激烈？
利申想買11自用

個鏡頭真係好柒，接受唔到

咁快?

預計流程：
- 播片, WoW
- Tim Cook 舉手 Good morning ×3, WoW
- iPhone 11, iPhone 11 Pro, iPhone Pro Max
- iPad 10.2”
- Apple Watch Series 5
-Apple Arcade
- 唱歌

可唔可以加厚返部機, 至少將三鏡頭融入返去個背蓋度, 而家傳聞突曬出黎真係超級肉酸

你諗野咁獨特既 點解唔係個鏡頭入返去而係整厚部機影響手感

XR都覺得厚

鏡頭入返去難度高好多

iphone應該擺後啲

以往唔係會講咗apple watch先咩

唔會.

咁多代都突鏡
因為個鏡頭真係好難再整薄
我都寧願部機厚返少少都好過突鏡

aggar, 出左ip XI, 入返XS 算

咁都少... 差唔多乜都講晒

根據呢兩年係電訊商第一日就可以what in買嘅經驗話俾我聽，熱潮真係退左

XR 後繼機， 會唔會 縮窄邊框

4年前就話啫, 宜家第一日就WALK IN啦

XS 其實我體積好岩手型, 可惜舊電又唔夠XR黎

iPhone 習冇乜人討論

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

哇，有3個鏡頭

先萬5蚊部，抵呀

啲人買唔起啫

未必關事
XR算係貼近以前個價
反應都係唔踴躍

唔知開咩價 用緊6代夠鐘換了

D宣傳設計同D product一樣 , 一年比一年hea..

上年已經即買到

真係好肉酸

今年j個dark mode 硬件應該又係例牌野 加少少野咁囉

dark mode 睇到眼都痛

舊年iReserve玩左一日就完

boring

用家福音

wow, amazing, incredible, gorgeous
比d掌聲自己

apple會keep住厚厚LCD迫你買11pro

暫時睇落xr無後繼機？
定11已經係？

柒撚到 好彩一早買左xs

今代唔洗換

剩係想要部有3.5mm 唔突鏡 full screen

多核跑分差唔遠

2睇啦,
當年咁搶手, 因為真係新科技, 有獨家野,
唔係好似SUPREME 果D咁單純炒個品牌。
宜家無人搶, 因為真係無新科技, 單純係買個品牌
究竟係用家之褔定不幸, 好難講

會唔會又係gpu升上天

FULL SCREEN 唔洗諗,

如果有唔突鏡已經係最大換機理由, 可惜一定無可能發生

少班大陸仔爭，ireserve完無簽證黎攞機

iphone 要粒gpu 太好有鬼用咩，你都唔會用佢畫圖整AR ga la

通常s系先會？A8 vs A9，A10 vs A11?

但係佢就係想sell ar

加左稅上面會唔會貴左

Apple Arcade 會買獨佔出game ios13支援主機手制
明顯想推game

今年係咪都係M字額？

希望唔好
我想出年換iPhone 習S

實有D 先達仆街用Bot 再帶返大陸賣

諗太多
100%係m字額

如果真係咁的設計真是好核突

iphone6起次次流出都堅料架啦
你可以打定輸數了

願主保佑我部iPhone 8 唔好打柴，直到永遠，阿門

Ok

會唔會有新Apple TV？

iPhone唔受影響

留名等巴打報料

留名

係未受影響

Push

ipados呢?

Homepod呢？

AirPods 3

光復香港 時代革命

有無link ?

6s plus跟機

都未開始，link乜野

最重要係唔會缺貨
預夠哂貨期先開賣

iPhone習 個習字俾人bam咗 所以冇流出

凌晨1點，想知係9/11 01:00 定9/12 01:00

XR 準備用到 2020

11

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

8Plus跟機

如果會出ipad pro就好

唔好意思請問發佈完一般幾時會開賣
同埋一般來講第一浸要幾耐先收到

留名等睇個價比舊年仲貴仲離譜

閪女人最成功既一樣野就係將iphone變到成皮野一部

想買Apple watch
Series 5 會有咩唔同

今年應該都無驚喜
我部6仔由一出用到依家
希望可以頂多年

我部6s plus換左電都倒水咁款，今次係一定要換

今次又開賭有有冇SE2

難過五大訴求

可以用八達通已經係一個換機嘅理由

xr mon貼會唔會11都fit到

係就買定先

夠期喇，我7仔仲頂到

換完嗰下係ok
但過咗大半年都係唔掂

一定係

6仔
前年頂唔順已換10仔

an機打算轉is
如果出年5g求其買xr或者xs算

日經新聞：廉價版 iPhone 明年春季推出

繼續撚狗

最多咪差一千$不如買新

又出垃圾

其實今年有兩樣嘢睇，一就係部機變返午餐肉，二就係轉type-c，其他嘢就算啦，三鏡頭呢啲玩到唔想再玩

想買錶

反而想有自拍wide angle

想問下如果想第一日出機，應該咩策略唔考慮食炒價

咁早開定

睇下佢點樣包裝今次部新機賣點

應該唔洗策略
去你屋企附近嘅Apple Store/大鋪walkin就得

流出哂喇喎

有無需要話開鋪時間去排隊？

咪係，其實如果手機戴套，背面係剛剛好接近平面，個套會突過cam 1mm 的。
(不過ipbone11 pro 三眼仔cam睇唔慣)

agree 如果無M額，咁就真係驚喜。

呢個年代買iPhone邊洗排隊

如果你去Apple Store買嘅話
可以去官網check邊間有你想要嘅現貨（即日）
網上俾完錢收到通知就可以落鋪拎貨

依家多貨到驚你唔買咋

係唔係返去換原裝電先

差1000咁少咩

你講今年買定係明年買先

想買ipad , 但好撚貴...

今個月買呀

應該差唔多啦

9.7 10.2

係
之後都係會20%自己熄機

如果11繼續m字額
咁11s會改嘅機會都唔大喎
好似未試過s會大改樣？

你唔升ios 一定好過升， 舊機係俾ios 整死多過自然損壞

可能直接跳s呢
7之後都冇7s

8咪7s囉

如果而家買多部舊機自用,應該買咩型號好?6S?SE?7?

利申用緊XS

今年無論部iphone咩樣都照出

蘋果已死
講定先

本身好想買

但係冇左3d touch 即刻唔想買

梗係啦

會唔會係3部一齊發售？
定係 Pro/Pro Max又要10月先開賣
如果要等iOS 13.1

按之前策略既話
APPLE肯定谷哂旗艦先
再推中高階食尾水

但係好似 8/8 Plus/X 果次有3款
X就11月先出
用緊X，想快D換11 Pro Max

個cam 真係咁柒 steve jobs 喺上面見到應該會激到嘔泡

Steve Jobs返生

今年部iphone根本就唔係咁嘅樣，11號你地就會知俾人誤導咗咁耐，睇完個發佈會包你地個個都想買

幾樣衰啲人都買架喇
呢幾年流出都幾準
所以冇驚喜

等出新版再買pro 2018，今年應該只係多左鏡頭only

係lol 冇咩新意

a13x

成個仆街陳同佳咁，大粒墨

果次我相信係因為棄touch id取face id大改
加上十周年要同時出兩部機先會咁

Apple TV??!!!

apple watch s5

3鏡個位真係核突到想倒返轉頭出Xs max算 /
又或者五色機個價靚既就扑鎚佢地算數
反正都係過渡等下一代5G

有超廣角影相差好遠wor

希望有iPad 10.2”如果冇就買返6th gen算

台灣手機殼廠商搶先完整揭露尺寸與外型!!!

大家可以去下面條link到睇下有乜新iphone顏色

好柒呀

邊個位黎

個設計無懸念，個規格應該都係咁
係無左3D Touch

又要拎呢啲例句出嚟了

「失望，無新意無創新」
「Tim cook同SJ差太多了」
「只upgrade hardware，蘋果已死」
「無SJ之後， 蘋果已走下坡」
「SJ佢唔會/可能/或者/一定會咁做」
「SJ睇到會死都激翻生」
「股票又跌左幾多啦，蘋果已死」
「XX/XX咁貴，買XXXX仲好」
「XXX功能、android一早就有，蘋果又抄襲」
「部XXXX可以再戰10年」
「點解無_____」(新款Mac機、GN 太陽爐、立體機動裝置、λ-driver、Neuro-Linker…etc）

推一推先

momax出埋 應該都係

Steve Job Xs Max, and it’s 50% thinner and twice as fast

Firm左冇啦？

咁早開定以為記錯時間, 入到黎先醒起次次都推爆幾個post先到發布會

btw offtopic 今年係咪會有新mbp

cut成本
應該真係太少人用

機都未出, 仲乜鬼罷出黎賣, 仲要減價

教主蓋棺

蘋果創意跟住壽終正寢

咁爆mon 維修係未會平d

Tim Cook:Good morning Good morning Good morning Good morning Thank you Thank you Thank you

郭明錤：2020 年 iPhone 將會是全新設計

可以打定飛機

10.2 2gram or 3gram?

希望有3g ram最好有埋laminated mon

咁你買10.5pro好過

有諗過，之前去store多手掃左幾下pro覺得個mon爽多不過都係過左發佈會先算

反正a12未夠a10x黎

想問各位而家買二手xr5000買唔買得過

似買唔過😂

o 我仲諗住出新唔跌得去邊

何必為左$1000用部唔知有無內傷整過既機

二手仲要$5000？唔好咁on9啦
等多兩三日全新機個價跌

收到

咁我忍忍手

用緊6s
如果仲係咁貴應該會轉Android

柒到喊

Android 都6千ga

如果佢係想將來駁落電視 就可以變左部PS4 咁 gpu 係佢發展方向

android 是垃圾 自從S6之後永不再用An機

咁不如用apple tv 做
將手機影嘅射去apple tv 處理完再去電視/返手機
反正遲啲WiFi 6(AX) 個bandwidth 夠力

下年5G應該至大改
部X頂到都應該唔換住

哇，d制比上代低左 新設計，又要買了

I phone se 2

3D Touch好撚正喎， cut咗佢咁可惜

其他人我唔清楚
我自己用最多就係開控制中心d分項
另外就係save圖果陣

外國youtuber買到咁嘅殻，logo唔同cam逼埋係好睇啲，希望係呢個design

用透明殻應該幾靚

對於有傳蘋果正在準備iPhone SE的升級版，Cowen調查蘋果上游產業鏈後發現，這款新機預計會在明年上半年發布，將換上4.7吋LCD屏幕。

據悉，iPhone SE還有可能採用屏下指紋技術。報告又指，蘋果也在對摺疊屏幕手機進行考量，目前關注的是摺疊屏幕的耐用性，以及在體驗上給用戶帶來的不同。至於摺疊屏幕目前的成本太高，良品率太低，均是蘋果選擇觀望的主要因素。

又吹SE風

咁早

推apple arcade用

今年有youtube live

屏下指紋點會俾部低階機假到

SE撚又要被Apple撚一輪

其實係產量問題
以前第一批次買到既地區已經少，都仲會缺貨
而家為左等人無得炒就全球出貨

我用3d touch都冇十次，cut咗佢出返指模鎖好過

你知唔知keyboard 3d touch有咩用？ btw 冇左3d touch唔代表可以出到in screen finger print

7撚到

今年新設計。唔再系加強版

加多個鏡頭當新設計？
我屌

我成日用嚟㩒link開apps
譬如有條twitter link，用3d touch㩒落去，就會開twitter個apps嚟睇

加多咗少少電 仲有筆比你買

推 又係時候換機 ios13正式版等左好耐😍

好創新
革命性產品

On9

iPhone Note

名都幫佢諗埋

咁多鏡頭有撚用呀
人地一個鏡頭屌打蘋果

Anyway 我走唔出蘋果
安卓會lag

好期待16吋Macbook發佈

唔會買
但好想睇下可以去到幾貴

我估512GB版去到3皮

android 會lag,你幾耐冇用過android....

你唔識用，唔等於冇用

3D touch 好好用

唔通3d touch有粒晶片做呢個功能？我仲以為軟件模擬出黎

用緊 xr 真係無意慾換...以前年年換機

3d touch用得最多就係轉apps
lihkg preview加whatsapp preview

有無人同我一樣

一定係keybroad改輸入位置最多

SE撚表示用慣長撳spacebar

計漏左
呢個都常用

原來se都有

唉 佢cut 3d touch就好唔方便

唔知道邊次update改左
咩機都可以用長撳spacebar做到3d touch效果
你可以試下

好似仲方便

用慣手勢都係用3d touch既
不過無左3d touch自然轉用space bar方法

正常新一代先會換樣
S系只會升級硬件
話下年5g大改先買嘅人可能會失望

S系列成日有新嘢玩
3gs
4s siri
5s touch id
6s 3d touch
8=6sss qi charge
xs stereo mic拍片

重點係5g

依家啲機成個大mon，都無得點轉樣架喇。等埋mon底鏡，都認唔到邊部機打邊部機

直接出iphone 12

唔記得iOS11定12開始有但都要撳一段時間先郁到個cursor
iOS13好似smooth左快左

又加價

想要返3d touch

好似話今年冇s5

買返舊嘅機咪有

出哂model number 都冇?

好似話只係新case

用緊XS MAX我諗可以頂到幾年

USB-C 唔太見流出太多係咪可能性低

買買買

舊年買的8 Plus 又可以用多幾年

打算XR換11

xr真心覺得好撚重

如果11好似xs手感咁樣就正

11 pro先岩

肯定有

10號咪知

我覺得xr手感好好唔鐘意太輕

其實xs 我都覺得重
如果做到好似7/8 嗰隻厚薄同重量就最好

如果好似7 但size係xs咁就完美啦

換左玻璃就愈來愈重
就係為左無線充
又慢又熱唔知有乜好推

我部6s頂唔住啦

不嬲都3年換一次設計

我都係日日都要帶個勁重嘅尿袋

4 5 6 都唔同樣
點解唔係2年換一次？

Ipad 會唔會平

usb-c轉3.5mm 係咪好麻煩?

咪就係之後變咗 3 年換一次

Haptic touch都做到點解要用3d touch

淨係連登previews post都唔得啦

用咗差唔多2年 X 真係冇意慾買新

想問 8plus 跌爆左個後鏡頭嘅話 換機定整會比較好
如果換機嘅話邊部會好啲 目前諗緊XR/XS定直接Xi

6s真係好撚勁
但上年年尾換完電依家已經開始倒水返

想買mbp 13寸係咪唔洗等埋event完想星期二買

好多on9成日話3d touch 好有用
冇佢唔撚掂咁
但冇諗過個功能本身就冇需要用到3d touch

最大問題係冇 5G
iPhone modem 永遠遲人一年, 呢樣真係抵屌

未成熟

藉口

其實我覺得錯唔曬

近年都同一design 用四代, 好on9

6, 6s, 7, 8

x, xs, xi, xi(s)多數係

除左鏡頭都無咩大分別

係咪今晚凌晨發佈.....
睇下咩柒樣先..XS max 換機

聽晚凌晨

大家得閒就去幫推

求解Apple Special Event 2019 1001

lm

唔該你

難度高係佢地又克服既技術問題，唔通真係用家問題？

iOS 13 係唔係發佈會完就登場？

鏡頭仲係突出黎，好肉酸

之前都唔係

Apple Watch使唔使出咁密

一年一隻好密咩

其實啲apple watch有咩分別 隻隻都差唔多樣

9估 one more think

Apple new type of battery

Apple VR life

Apple “facebook”

iOS13 得

個m字額用足三代，已經係死罪

6s升7果陣改左d乜？
已經唔同以前啦

手錶嚟講真係密，主要都係睇時間同iPhone做少少連動啫，錶唔同電話可以攞嚟玩上網睇片等，基本上唔係成日用到
唔係成日用到嘅嘢兩年出一代都得啦

最新𠴱隻大少少，希望唔好越出越大，好撚核突

個housing係一樣size
係個mon貼邊左
出大左一大堆舊watch band咪用唔到

S4同之前一樣size㗎喎

42同44

Er...出左隻jet balck

雙鏡頭

我想問apple watch4 係咪應該發佈會完咗第二日就會減價？

多數-800

封左個3.5

thx巴打！

部iPhone 6 可以升級去Xs

係咪出新airpods

6s換左電但最近倒水好嚴重
加上個mon液晶開始壞
想唔換都唔得

年頭先出左airpods2喎 邊有咁快再出

好似話有Upgrdes ah ma

仲有38粒鐘

我用緊 7 影video 熱到出煙咁

等緊買新iPhone 同aw5

ipad 呢? 會減幾多?

仲有兩日

發佈會一年比一年失望 擠牙膏玩法學足早幾年既intel

其實所有嘢出咗名就會咁, 食肆出咗名你先去食係唔會好食
事實以前 SJ 嗰份堅持已經冇咗

iPhone 7會跌幾多 官方

會停產

擠撚咩，已經擠無可擠

我部iPhone X無穿無爛完全無換既動機
iPad Pro 10.5"就過左AC+保不過又出番白光點，除此之外都係無投訴
Mac相關又似乎唔會響呢個event有野公布，應該會等十月event

期待One More Thing係tile粒黃豆俾全世界恥笑

加多啲顏色 谷性能 加鏡頭 抽走一啲功能 下次再加返

如果真係加返支筆落iphone 真係嬲到震

Steve Jobs棺材可以裝個發電機，解決世界能源問題

Apple: 我已經加左，你可以嬲了

到時發佈會一定會避過stylus呢隻字

食老本公司 炒左西女人都好似無咩變化

西女人只係負責加價啫

UI design -> 平面化
午餐肉 -> 突鏡頭
3:2 -> 16:9 -> 19.5:9
3.5吋 -> 4吋 -> 4.7/5.5 -> 5.8/6.5
手指->用返筆
Touch ID -> Face ID

以上有邊樣真係轉得啱？

Touch ID -> Face ID

依家個平面UI design已經用咗好多年應該要轉
輕薄化嘅後遺就係突鏡
Screen ratio冇意見
Mon愈嚟愈大係需求
多咗筆只係多一個選擇，唔影響用手指
Touch ID轉Face ID冇意見，用家習慣問題

其實又真係冇咩特別唔啱嘅轉變
最錯應該係愈賣愈貴

有無燒烙印？

仲有重量
真係好撚重

最重要轉type c 你唔講

咁我哋又覺得 ok 嘅
只要支筆唔係插入去電話入面收埋就得

所以一向都係叫 Pencil

更正: 打多咗個哋字

鬼唔知咩， 5G+無M額

機身愈嚟愈大
重就在所難免
同埋Apple應該情願重啲但用厚身硬淨嘅料令部機冇咁易彎

平面化我覺得ok，亦無乜太大聲音話要轉
突鏡如果帶開套我覺得無乜所謂，但外國好似好多人鍾意裸跑
Screen ratio，最好係16:9，app design 因為多ratio而變得好麻煩
Mon愈嚟愈大主要係「中國」嘅需求，6/7/8時代都係4.7吋好賣過5.5吋，如果XR有5.5吋版（6/7/8size)，相信會比依家嗰部6.1吋(plus size)更好賣，依家只係無得揀，一係直上XS，但個價真係唔係人人接受到
筆無乜特別評價，但如果筆同3D touch 2揀1，我會揀3D touch，因為我自己好鍾意單手用電話
Face ID Touch ID我都覺得係習慣問題

價錢
如果keep到依家水準咁創新法，賣貴啲應該無乜人屌
依家係用二手科技但賣得貴過人地

唔記得咗添，type-C係我最想佢轉，帶少極多線

畫質好都話呀
ipad pro 個鏡頭咁既畫質都要突出嚟

認真，試下出返部細啲嘅XR，我覺得會好賣過依家嗰部6.1吋XR

用緊X 睇價錢功能再決定

Gaycook都係想我地留錢買gear姐

唔洗換啦，等5g機先買

此主題已增加回覆上限

依家手機係60定120 hz

請問係黎緊既凌晨定係再之後既凌晨開始？

#1, 9月11日01:00

新iphone我諗要$10000先入到場

屌
上官網咪有得加入日曆

OLED burn in? 無奶野喎，可能因為我成日玩full screen game

最近兩部王者機S10 Note10發佈會post去左邊？

仲夠膽加價

iPhone 個 OLED 普通用家唔會有烙印問題, 係舖頭啲 dispay 機長期同一個畫面先會有

其實依家白色條底橫線係未可以消失
完全無撚用

one more thing 應該係眼鏡

今個發布會應該係acrade係其中一個重點

9月推出，手機獨佔100隻game已知十隻都未到

無得揀 一定要換機
求你俾d好野我

想測試吓個世界仲有幾多信徒

係咪發佈會之後香港都會即刻減價架？

11 Pro Max可能既

依嗰台灣人剪左幾條關於反送中嘅感動片段 我地係咪要支持下？

希望有驚人創新，唔好純粹硬件升級

good morning

放心，會有埋iOS 13軟件升級

快d出啦
6s等唔到了

今日唔會有啦

今年唔會有

倒數

iOS 13 八達通終於肯入apple pay算唔算驚人創新

希望聽晚會出新既 iPad Pro

我都等緊

Ipad唔係3月？

舊機價係唔係event完咗即減
有無人都係等XI release就出舊機

我都想
最後應該只出10.2 ipad

me 想出XR

6s其實真係仲夠用，ios12又唔會lag
上年換完電又變返新機咁
唯一問題就係唔夠位

用緊幾多gb?

好多人會咁做

咁多6s用家
我都係除咗倒水電之外
其實都冇乜太大問題
都諗緊換唔換好
定等下年5g*新*設計好
利申6s plus

最討厭M字額

希望有新Design嘅iPodTouch

肯定唔會 因為會仲核突

UI 平面有乜問題

Good morning! Wow

留名，等得好苦呀

似寫輪眼，我覺得幾型

出iPhone 11後買8 plus會唔會好on9

咁快開定？

重有咩好討論？都流出晒

如果新機唔值個價 我都會買返舊機 個性能仲係好撚勁

會，iphone回收價高
年年換機既成本都係千幾蚊，
年年買最新機之後trade 好過

冇嘢討論咪唔好入嚟囉

有無神人推算到二手iphone xs max 256gb會trade到大約咩價錢

想trade

5XXX, 樂觀計

放比出面啦 多千幾最少

會，陳年design
用XR用過

會，陳年design
用XR好過

今日都唔止, 9月20日就5字頭

咁我想用部xr加錢換

XR A12點都好過A11

XR咪又齊齊趺價

我見收機佬收緊6千幾
但發佈會一出新機應該又壓唔知幾多

出左iphone 11後 我會入返部xs max

基本上全部都轉得o岩喎

跌多1000啦 apple都減8舊

事實真係未成熟，等5G網終普及先出機都未遲。

6S捱唔住了

如果apple到時收5000幾直接apple trade算

係 當時4g都係咁 s2出4g完全冇人用

冇記錯舊年x 256胃信收$5500
唔係多8+好多

唔洗㗎喇
個個宜家比 iCloud 綁架晒
轉鳩到咩
真係唔明
部機已經唔平仲要個個月供iCloud 咩玩法
繼續賣安全係唯一出路

最慘係買幾多部都係得5GB free
唔係貪你d乜 每部5GB條氣都順啲

發達窿apple pay呢

BTW 係11/11R/11 Pro
定係11/11 Pro/11 Max?

如果出新ipad pro我即刻狗衝去買
不過應該都要等10月先有

陰公max多幾舊掛

大唔大機會有更新iPad pro

有眼紅post未

潮州佬都執左

大陸唔首發班大陸人都無錢買啦

打定先！今年iphone 同apps照舊落力推AR平民化

如果出iPhone 送半年Apple tv 服務就好

依家個個星期六日黑警公安橫行，大陸佬驚死啦，仲夠薑落來咩

要頂埋呢個禮拜 唔好死住

我之前iphone 同 ipad都係拎去apple trade 出去放d人check機好麻煩 又要約黎約去

發佈會到產品上架唔止一星期

想問iphone 5s 仲trade 唔trade到？

屌 種生基都唔掂喎

買返Xs ，可能減好多

今晚1點 好期待

今日定聽日？

1點 美國國會

笑左

要期待24小時

我換完電原本好地地
無啦啦變倒水
仲要壞左mon
無得唔換

其實迫你加錢
每個人宜家最大 storage 一定係相
又唔用電腦
宜家最大 512
你地慢慢供 iCloud
我認我窮

產品售價與上市資訊疑似流出

6s plus再戰一年

其實 pro 個定義喺邊到

Apple watch真係用s4 cpu?

冇ipad 2019 訓得

AirPower ?!!

AirPower

Airpower

全部都係快左mon大左

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

換粒U加個鏡頭又一年

似係內部訓練的notes？
我諗都係估估下，未必好準。

APPLE TRADE價有冇變
冇就聽日TRADE左部6+先

airpower
應該係假

apple store我只試過係用watch s3換s4
班精靈真係唔係點check

TBD即係未知發售日？

5.8 inches 又唔係大
有pencil都唔會用嚟畫畫
定用嚟打機

to be determined

咁其實睇到airpower就知係流

係

想買ipad pro
等唔等埋10月發佈會好

如果係支援原有嘅pencil還好
如果加多支細筆，又唔係有特別function
咁就真係除褲放屁

iPhone pro max 128 如果台灣賣41,500， 參考埋2018年香港同台灣差價唔同，咁應該大概9900港幣？

今年應該128最hit

41500 會過萬hkd

細筆賣幾錢好

你check 返台灣iPhone 比香港貴HKD500到

24小時之後的哩一刻， 個post 開始爆
期待

召喚#望遠unlock 1001 post

咁大支筆點寫到

等iphone 11買唔起pro

記得已經unlock咗

xr 64gb 快啲減🤤

sorry想問點解

如果用緊 iPhone XS Max 256，換唔換 iPhone 11 Pro max 128GB?

千祈唔好俾我估中，否則係近年最白痴嘅科技垃圾

1, 長短筆唔通用，iphone只可以用短筆，ipad只可以用長筆
2, 支筆用黎喺電話mark note畫畫，仲有啲game playing, 然後就沒有然後
3, 短筆 over HKD500

我搞咗
連仔unlocked

同問

基本上啦，btw, 咁樣已經喺叫 "by innovation only" 嘅啦

如果你依家部256仲有多過200GB淨可以去馬128GB
比著我64GB都夠，仲有50幾GB

Done

咪玩啦，剩50幾

好奇點樣unlock

唔好扮望遠巴

用咗幾長時間，一年？

你就正常d啦

Iphone11= xr下一代
Pro= xs?

yes

聽日等睇笑話，一定好減壓

係咪平時冇人你whatsapp send相？

Just a button for me

邊個屎窟痕會扮我？

真。望遠巴個名係橙色 admin先有
同埋你個username 太後啦 佢係#3

未夠一年，好少影相拍片，啲歌全部串流聽，Game淨係得食雞

想問下如果我一年出一部機
咁係咪唔應該買care+

64GB用剩50GB真係好過份

我手機一隻game 都冇

咁痴線 呢個年代電話用得果十幾GB

我買左64都有少少後悔 下次買最少128

Yes

十幾GB真係擺幾套AV都冇左

我set手動下載相/語音

手機冇J圖？

冇計，太毒了

我手機係咁

真係有人放AV落電話睇咩

我主要係俾歌打爆
Apple Music成個library都down哂落嚟

unloss應該好快打爆 我多數聽歌用spotify 唔打機 所以keep住用淨10gb左右 唔夠就將d相backup 有時好多app都dl左冇用 但又廢事del

用咁少gb
我128gb 已經用咗120gb

Waste $

原來食雞都剷埋，得返隻NFSNL

痴線佬

倒數一日

有冇新airpod

有冇巴打用256/512GB Xs/Xs Max我想知係咪越多GB可使用read/write會快少少，跑返轉分Geekbench 5

到今日都係接受唔到個腫瘤cam同瀏海
可能都係買部8仔過渡算

香港而家咁時勢仲想玩走私？唔係必要都唔去啦，仲要走私iphone,小則充公，大則

Spotify 200mb 咁少

乜都係假
首發地區包唔包括中國先
包就可以不理
雖然多數都句架啦

一定有China la

今年可以去沙田屌柒班大陸狗

1首都冇下載過全部320K串流聽

倒數半粒鐘

same ,我都喺鍾意直接串流

。。。

早d訓，聽晚請早

你個名符合回覆內容，我屌

你個名都ok

已經 3-4年 係度年年嘥時間推AR....

on99 的....根本AR都無人用

我用緊max256，基本上瘋狂咁download野都仲未用得爆，
平時會在wifi預先用app download youtube影片offline睇，
聽歌都會在wifi用app + web 將youtube轉做mp3來offline聽。

應該有好多巴打會想收
一代神機

有幾多巴打會諗住買個新機

睇下佢點present 先， 現楷段唔係太吸引

唔知點解覺得佢冇乜特別野， 我覺得淨係多咗個新鏡頭同埋一定會換張A14 我覺得應該冇乜特別 但係有啲心動想換

真果粉

Watch 4啦，速度快不少，遲下仲會減價

上面想換機本身係咩機？ 我本身係max256

原來後晚

Same max 256

如果max256 去換pro max 128/258，
會唔會畀人恥笑三眼仔cam

自己諗

咁你點諗？目前情況下，真係換三眼仔？
(假設唔計錢的問題)

聽日呢個時候？

痴撚線 se 升上ios13仲咁順

Max 256用家

最高價果時放機換新機
感覺上會賺啲

唔係聽晚1點咩

推得咁快以為今晚

6s要換機了 睇下11幾錢同咩料
唔啱心水就Xr 算

又係到J app store

yea

有時見到對面note 10+
個樣又靚仔啲 個mon又爽啲
成日心郁郁想轉會

做緊啦wo

11/9 香港時間凌晨1點會唔會易明啲

ios13 市佔率升, 又有得J

Good morning, thank you
Good morning, thank you
Good morning, thank you
打緊字都有聲，屌

係咪姐係聽晚

轉會就會好大變化，我自己就麻麻地android，ios普通用o岩我。

轉左會後悔
等新iphone

所以都仲觀望緊
睇埋聽晚 希望有啲吸引啲嘅功能
如果佢話加枝短筆咁就真係請收皮
同埋三眼仔真係麻麻地⋯

Good Morning

我淨係想要支Apple pencil 可以support

11個價似同xr差唔多
但個鏡頭

6真係好襟用

請教下宜家apple store 仲有無得trade in?
6s plus 要換機

有 仲值千幾 好似係

Tracking Device 有點期待
希望唔會太貴
如果HK$500內都買得過

UI design -> 平面化

最種意呢樣，minimalism

等walk in

第一日walk in可唔可以trade機買？

比較想知第一日walk in買唔買到

應該要AOS>iR>walk in

第一日難d
諗住aos算

btw fg未加limit，希望唔使爆張大學卡

第一日可唔可以直接trade in?

今次Event除左新iPhone/iPad Pro/Macbook Pro/WATCH 之外，應該仲有新tv、HomePod 2同埋真AirPods 2，或者叫佢做AirPods Pro

我都係 我仲要買左豐澤個安心保 用到開始壞就去apple換翻新機再claim返錢 一換完就好似新嘅一樣

其實apple watch我估佢地仲未研發到一個超user friendly嘅OS去run佢 個concept係好 但有小小華而不實 講唔出佢有d咩改善左你生活

不過今年D名搞到咁亂，叫都難叫左。
又pro 又pro max。

你買返大陸機啦

真 上次個個其實唔係airpods 2

咁今次好可能同pbp同價，或者更高

Maybe Apple TV

但最近完全無airpods消息流出喎

但最近係有airpods減價所以係有機會出新

AirPods S

3月

我都係6s要換機了

又要準備課金了，就算今年唔換新Phone，配件點都要交下會費，新tv/AirPods Pro走唔甩，但HomePod出左咁耐真係唸唔到藉口買，唔用Siri冇用HomeKit唔知要嚟做咩

等ipad pro仲係用緊4gb ram（除左12.9頂置)
同2015年出個陣一樣，但係os已經升左4代，加上ipad os主打多功
今次好大機會升ram同鏡頭

fidget spinner 咁，幾型

我投左邊一票

叫 11( 5.8, 6.1, 6.5)

想知apple whatch 多啲

Incredible

期待新apple watch

多D電

XR 無 3d touch，又粗邊又M額

對我嚟講係唯一缺點
亦係唔買原因
如果11有3D touch不過粗邊我都OK

你地點會買唔到。
買唔到咪圍人地Apple store. 打爛門口啲玻璃。
再噴返幾隻字, 再搭單落咩幾大訴求囉。

On9 少陣

One More Thing....

iPhone 1 月加價

我今年買咗HomePod, iPad mini 5, iPod touch 7, AirPods 2同翻新MacBook Air
嚟緊睇下換唔換XR2

大陸仔係上海cosco 先係咁
五毛死撚開啦

係咪以後都冇touch id

死等SE2

等到黑洞發光

apple post 都有五毛

一早block 左佢

你估仲幾年前咩

有撚人買咩

得番真用家買
啲炒狗敗走哂

你訓左幾多年?

如果你身體有問題/你會做運動係好有用

個鏡頭成個projector咁

咪臭係 死返大陸用華為啦

有無人知香港舊款係咪都會即刻減價

On9仔

哇 部11果兩粒閪窿....

期望有iphone用pencil

垃圾手機
已出note10

想問Apple Card 點？
對其他完全冇興趣

one more think
arcade專用手制

往年經驗
ireserve會照出
但幾日後發現冇乜用就會收皮

請問示威者幾時有偷過野？
地鐵同警察合作濫捕示威者前有打當過地鐵野？

SJ rebirth conference

手機台都有五毛可以block

今晚就係，想快d睇

要知既都知哂
下年5G至會大改

年年都話下年會大改
到下年又話下年先大改

手機台都有五毛

真係諗唔到iPhone Post 都要block 三毛

唔係應該拎碌藤條或者胡椒噴霧追住人黎打？
據我所知係香港唔犯法

咁AR都係得佢先係最diverse 同易學

好期待

冚家鏟

唯獨電池電量點都無突破
究竟是技術未夠還是唔想推住, 賺盡呢part
影相靚幾多, run得快幾多, 都唔夠出個大電吸引囉
每日用電話都仍然要顧住幾時無電, 要叉電... ...

希望夜晚影相會有改善 呢樣真心廢

電又虧
叉電位又插到壞壞地

Apple tv已經4k仲可以點出？

????

Steve Jobs彈起身

年頭換左電，而家仲係爽住用，跌極都唔爛，最多得少少花邊，已經唔戴套
好想搵個理由換機

明顯係賺盡

個理由咪就係太舊太out

airplay會lag，打機咁大廷遲已經係死罪

6s我睇now 新聞都lag wow,點解你地仲接受到

出到呢一代先有廣角鏡

好撚幽默喎 屌你老母 溝死女啦 羅太肯定願意為你提供免費性愛

今年小左大陸西落黎 會唔會易買d

新一代先全面取消
你用左iphone幾耐??

我果部除左電虧之外都仲用得好爽
其實舊電都開始脹 見佢頂起左部機些少
不過今年應該都換機
原本諗住換 Xs
但睇落 11 仲吸引
等今晚公佈埋再考慮

含撚啦傻鳩

好肯定walk in 都買到

用緊X 今年會換
個散熱真係on撚9

冇3D Touch個keyboard好麻煩.....

直到我知而家禁實spacebar都一樣
咁就算啦冇所謂....

其實用緊X系嘅升級意欲真係咁大？
又係同一個design改少少
老實講睇完啲leaks之後真係無衝動去買
反正部7+到今時今日仲係又順又快

佢唔係講緊新一代咩？
Btw, 3d touch真係多餘...

點解唔用kaiboard？

iphone 3d touch 同 macbook touch bar 兩大近年 failure

11 pro max, 三眼仔, 但黑底，好似無咁覺眼。

用緊6s 終於可以換機

XS 換唔換機好 trade in 補幾千玩新鏡頭（主要用嚟影相），部 XS 唔知做咩呢排成日 hang 機

6s我唔算lag
電倒水我都算
就係壞mon搞唔掂

用緊 6s plus
如果 iphone 11 個後鏡唔係太樣衰, 基本上都即換

其實點解咁在意個鏡頭對我來講手機拎喺手用咁個芒靚就得，後面我又唔會成日拎來欣賞，如果鏡頭醜啲但影出來成色靚我完全支持

用緊6s，無lag 機，電今年年頭去apple換左，但都要長跟尿袋
留名睇下換11定ms

啲五毛狗好似空氣咁無處不在

叫撚左你出世嗰陣唔好飲水 濁親攪到個腦咁

三鏡真係好醜

不銹鋼唔係純金屬
散熱比純金屬鋁差係正常

第一水行貨係咪通常有啲問題 係咪等多排先買會好啲？

買3星囉 勁到爆炸

快啲出dark mode呀

iphone 11 算係收貨, 但 pro / max 成塊黑色感覺真係好突兀

你老母生你唔記得生埋個腦比你？

用緊，其實佢重有冇更新 有時有bug

史上最柒

其實今年呢部算唔算雞肋？
我覺得真係有啲為出而出

真正重頭戲我覺得係下年個部
有5g
今年買左呢部又驚冇得用5g

我an機想轉ip
唔想畀啲狗咁易解到鎖

個鏡頭位點解唔係全黑
變左跟機背顏色架
有密集恐懼

舊年唔係第二日已經唔洗IR落鋪walk in任買咩

大機最大容量唔得
XR都係

其他容量就

仲有唔係第二日
係第一日

連晶片都冇 一定冇得用5g嫁喎

升完新IOS個MON大左 有防水功能但無左3.5MM

x2 同你完全一樣

出到嚟就會好多人覺得睇睇吓又幾靚喎，每次都係咁

等睇啲人講話三鏡頭係「裝甲騎兵」

其實蘋果官方d相係唔知點解好樣衰
完全不符現實

不過今次三鏡點都衰過以前架啦
只係我唔介意呢樣冇所謂

所以真係諗緊點好
咁貴買返黎又唔想用得一，兩年
但5g又普及緊

apple因應香港示威活動或會成為最大贏家

年年都有人咁講

5G喺香港可以普及到大家都用得起應該要3-4年
到時再算

5G邊度普及緊
你研究完5G個原理就會知道根本冇乜用
至少一兩年內唔會有乜作用

係咪今晚都會岀ios13?

No

有無新iPad Pro

大機會冇

今年明顯係，2020個部先係重點
起碼係新design

Human Lost X iPhone 11

諗緊入唔入手iPadpro好 好想用佢支筆

睇下要唔要出新買舊啦
10.5而家都仲好使好用

IOS 13呢D大升級係咪通常發布會完幾日先會出?

5G我覺得普及唔會4G咁快，香港開頭應該都係得NSA，我暫時只會當佢係4G++

4G CA都吹到1Gbps，技術係提升咗，但都係睇啲孤寒電訊商放唔放，到時可能會有5G限速plan

全城期待今晚夜雖然第一次用YouTube做直播，感覺都係用tv睇有味道啲

學術研究，每年賣iphone換iphone vs 隔2年先賣iphone換iphone
實際相差唔係好多，每年換係畀多少少錢，但就可以享受多年新機。

前兩版係

其實iOS10仲早過發佈會出
所以其實唔係一定

轉會 加擔心5g

用緊XR，今年個部真係唔太想換

只買新Apple tv，如果有的話，等左好耐

係
所以我呢幾年都係年年換
早換早享受

今晚?

好期待呢個版本 但我覺得13出左之後 八達通應該未有咁快出

用緊iphone 6+ , 心大心細諗緊Xs 定係11 Pro

TIM COOK: Good morning! [applauses] Thank you! [Tim giggling] We are very excited to share with you...

屌
又加你老母價

大把人見舊電用到咁上下就比借口自己换機

大電=耐用=唔换=gay cook哪有錢

態度正確，識玩一定係咁玩。享受新機

巴打多數去邊到放機

今晚就喺可惜聽日翻早！！！

買蘋果嘢當做善事...

Lm
7plus好似壞壞地

買Xs定11pro好呢

Lm
仲用6仔

好猶豫應該換xs max定11

用緊iphone6 plus

你指xs max vs 11 pro max？

但如果真係傳聞咁用大陸mon就真係不了
希望唔係啦

多謝咁多位巴打意見
咁我等佢出左考慮下
因為真係唔想咁易被解鎖

Me2

唔知過左今晚之後7同8會唔會收皮

傳iphone 12會有5G+無M額 搞到唔知等唔等多年好

iphone 習 正呀，一定要買，好有記念性

iPhone999 超級勁添，唔通你又等999年先換咩
見乜換乜啦

挨左咁耐梗係買最新啦

7正常情況下好大機會收皮
8就睇下Apple會唔會想加速face id普及度提早將touch id機下架

iPhone隔代換仲正

今次11系列價格可能同舊年差唔多 所以XS同XR應該唔會收皮 但係一定需要大降價

有道理 但都想睇下xs可以減幾多

大唔大機會出新apple tv

減我800不如買新機

6

岩 減800真係不了

隨時冇左64GB 得返256比你買

舊model多數只會留低容量
唔排除可能會無端端整部128俾你

airpower? 真定假

其實以往係咪都係減800

早排又上新專利
唔排除會出返

吹到死個日都唔出

DIU, 早買左街外啲次貨

咪又係差唔多
只係多左個動畫
出唔到係APPLE唔肯加風扇

邊度有加呀

如果出入耳式airpod就好了

powerbeats pro

不了

我帶眼鏡 帶pbp 好唔方便 同我覺得大舊左d

耳機盒勁撚大

係
-$100 USD

普及緊？連出都未出何來普及

依家買10.5 陳列機 夠唔夠頂兩三年

Gay Cook

講緊我屋企個部者
我就真係唔會推你買10.5咁舊
買上一代11啦

等IPAD 2020上TYPE C

含撚啦死五毛狗

6s冇換過電 試過一日差左5次定6次電

咁想用5g why not huawei? huawei homo OS

而家咪TypeC囉

5咩G丫，香港網絡都未普及5G啦。

買左部se備用機
上左ios13估唔到仲好順
用緊an等換番11 or xr2

屌你老母係睇唔順眼民意既你死去香討啦

唔係pro
太貴

你都幾玩得吓

6s用左2年 舊電頂唔住 換咩好

plan都未有咁快話諗5g

7萬仲存在！距離支爆爭70000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

香港未有 = 全世界未有 Apple 為香港推遲一年出 5G

你真係人如其名

華為岩你
快去買一部

7

事實上全世界都未普及，太快出，無用途。

集氣

換電

戆鳩仔 用吓起底功能先啦

即係今晚定聽晚

成日講5g 啲人係咪覺得出完就會多人買
5g plan貴到hihi仲要換新機
我係apple都唔會咁快sell 5g啦
未普及前乜都係假

應該xs/11/11 pro

我唔係玩音質呀 純粹唔鐘意掛耳式 同想隔音好d

我會叫做今晚12點後的1am囉
即係"聽朝1am"

換過 一日要差2-3次電 4年機齡 屋企人用左2年 你用2年 仲好順
想換機係因為舊電&鏡頭

正確黎講叫凌晨1點好似易明啲

北韓一定早過香港有5G

期待ios13 多過iphone

11 Pro Max 128gb 買撚硬了.

等下一代

不了.
我上部已經係8 Plus.

講起iPad 轉type-c係遲早嘅事

Apple 下放上代功能落下面都唔係第一嘅事，依家部iPad Air完全係由iPad Pro 10.5改出嚟，過多年Pro 11個design下放落Air，iPad 全系列就會「自然地」轉type-c

講開5g, 有Youtuber特登去5g基站下面測，真係好撚快，講緊2Gbps以上

但由於每個基站覆蓋範圍太細，只要過條馬路，或者轉個彎

速度就已經急跌到得返200-300Mbps，仲要不斷switch between 4g同5g

所以要5g普及，啲基站要起得密過燈柱，好難係呢兩三年內嘅事

好樣衰

邊度trade

黑theme

Apple watch出新買s4

所以等到普及先換機
用緊X 上咗13順撚到癲

用緊好耐啊

2500

係咪聽日就買到Apple Store XR減價貨

係咪完左就有得上IOS13

希望啦

想試8達通

按以往經驗要等5-6日先出正式版iOS 13

想知點增值

你張八達通點增 佢咪點增

現金都得？
增值機用唔用到

iPhone 11, iPhone Pro, iPhone Pro Max

iOS13+8達通please

換過電就冇計
直上新機

想知係咪首賣日士多已經有case買？

6s真係仲好順
但電真係廢到 換完都倒水
仲有爆storage

你預增值機只可以用實體卡

無乜新嘢就WFC

去七仔咪得

換個電200，買個8蚊icloud輕鬆解決

電係死症 換幾多次都冇用
所以今次放棄手感同靚mon都想換xr2

咩呀，新款增值機 唔駛插卡架喇，成個位畀放device上去增的。

6s+就四年，但見話下年換款，未知換xs max/11 pro定11頂住先

冇法子
用到4年都好盡

你老母比狗屌

部機捱唔捱到五年
最怕係出年暑假先壽終正寢唔上唔落咁

正常打出打入whatsapp點會唔得 4s仲用到

我住嗰邊都仲係插
所以唔知

不過新款增值機真係唔多，印像中旺角站有。
因為佢都出好多手錶和Samsung pay，將來應該全部換新機。

6plus頂唔順今年真係要換機

每個站都有ok架啦仲乜仲要走去增值機

除非係輕鐵咁就冇計

講真最期待係IOS13
唔知係咪又要等下星期先UP得

呢期地鐵啲機扑爛哂
係時候順便換埋佢啦

[member] 我想問用美國iCloud,因為信唔過蘋果唔會為咗賺中國人錢而將香港serve放係云上貴州.
要點買50gb？我試過香港信用卡係買唔到./member]

頂到既，不過忍唔到手要換機

6仔頂依家 各位巴絲覺得換咩好 求意見

6s plus, 唔換

6s plus 16年頭用到而家換左2次到而家部機仲好新
電仲有 97%, 只要 11 / 11r 唔太樣衰應該都會換

4年已到壽命盡頭
Storage仲可以icloud 電真係
諗緊下部買返128定上256

今次唔好再64GB起跳啦屌128係基本

巴打應該都可以慳一筆

假如真係蓮蓬鏡
唔撚買

唔使假如

100%係

我都差唔多

衣家你俾部128GB我用都唔掂

咁睇下隻錶咩樣算

小弟想轉iphone8

用緊7plus 見到過萬真係買唔落手

14000首歌，有咁ge需要咩？

坐等11 出8

係咪錄音黎

因為我全個iTunes library塞晒入電話
九十年代napster開始儲，勁撚多pop/rock/jazz等等

Napster 簡單係時下 Social Meida, Streaming, 資源共享平台始祖
可惜生不逢時

坦巴係咪聽Nirvana, Weezer, Radiohead

今晚收工返到屋企洗定白白拎櫈仔睇！

911 唻搞EVENT, 會唔會唔老禮啊 ?

美國都係910

有好啊 有最好的指紋解鎖

連登仔今晚會9up話："屌，次次apple都凌晨1am搞發佈會，日頭搞唔得ge?"

個internet用左成廿年先去番share playlist同埋由cloud down歌嗰個層面，仲要唔再係聽眾vs聽眾而係由大財團影響/控制你聽d咩

咩都有d，一開始係聽alt rock同埋一堆skater punk (九十年代仲興踩板)
之後就聽番舊既classic rock，再向後發展去blues / jazz
中間又插番d亞洲indie野，日本電子野等等

其實我真係唔係太鍾意衣家個streaming文化，iTunes衣家連名都摺埋讓路俾Apple Music，可能遲d連擺歌入iPhone都唔撚俾

你啱, 忽略了 TIME ZONE 問題! 係細佬太粗心大意

xr2/11

電話公司想續約Upgrade個plan出機
會唔會都可以第一日就出到機呢唔知

你唔講我都唔記得有增值機呢樣野

我轉個講法
八達通錶點增 佢就點增

死鬼佬半夜三更先發佈

iPhone 8 會降到幾錢

iphone真係柒到仆街，原本lead住其他品牌，而家被其他品牌lead住，人地加鏡頭你又加鏡頭，仲要整到大大舊正方形係度

有冇人可以用穢土轉生救番steve jobs?

加都加得柒過人，我由iphone 4開始用到xs max都轉左note 10+, 唔明點解iPhone 仲唔加廣角鏡同2k mon

其實手機既發展已經封到極限
仲有咩創新野可以做

屏下指紋係新野 但係效果可圈可點

大部分既都係加鏡頭 但pixel單鏡屌打
咁好啦 三星出曲面屏 但多如既

而家最想電池有大發展

咁就可去另一個層次啦

好野
臨近發布會先跌壞左faceid
Apple 報價係翻新機 $4328
逼我換機

科技呢啲野邊有話咩極限，係你未諗到有咩新野姐

有無辦法check到我有d用咁多位我成日摌野都用咁多既

我6月要發夢開始冇用過faceid

pixel都跟三鏡

戆支那人 confirmed

咪用量果頁囉，有app show出黎嘛

未諗到咪即係暫時極限左咯

好多野係實驗室冇拎岀來

連我女友都唔諗住買
其實apple會唔會考慮下炒左個設計師

但係Jony Ive

thanks

你哋中國啲支那仔咪咁做囉，
偷呃拐騙直頭係你哋支那嘅國粹啦

垃圾支那狗，死返去用你啲屎為啦支那仔

Who wants a stylus?

點解有啲網話iphone11最貴九千

因為果部係Xr 2

係咪一陣發佈？買定薯片返屋企睇

yes花生/杯麵/汽水

改名戰術成功用xr2 fake到好似xs2咁

夜媽媽走黎發佈會

今年好似真係唔吸引。。。

希望睇完唔洗換機 用更x

叫返 11, 11R 11Max 咪算，
加乜春pro, 搞到又pro 又max

xr降1000 即買

要賺到盡

下年又加個 iphone pro /max /plus /Z

AW4 減價

iPhone Air/mini/Plus/Pro/R/Max

剩係AR同VR都大把野玩啦
只係tim cook執到鹿唔識脫角

必買盤- AW Series 5 ，隻Series 2壞咗
其他視吸引力

恭喜矖

7千有la

64
長期得返1gb鬆d

VR AR,無料到喎

VR剩係AV，打機同youtuber都大把市場啦
而家愈黎愈多課金驚支援VR MODE，更何況apple今年主打game
AR就弱D，但mincraft ar搞得好可以似pkm go殺出條血路

VR, 宜家係戴舊野+手機睇下AV o者。

係咪好真實，好有臨場感？

幾好ge，D AV有分純VR360度 定係 VR3D，
不過VR AV片源唔太多。 淘寶有d VR好平。

睇清楚先講嘢

佢無視左時差

今晚出Airpod3 既可能性應該極低
岩唔岩

香港911好丫，熊市10期

點壞法

所以咪係捉到鹿脫唔到角
可以睇下日本人玩vtuber玩到幾出神入化

頭50位vr youtuber既超過800萬人訂閱
剩係第1個個都有成200萬
而vr角色係可以用ios做出黎
有隻ios/android專門整vr 公仔既app未到一年都150萬dl

呢個只係vryoutuber市場
仲未計最多人dum錢落去既課金驚市場

都唔明鏡頭有乜好屌
要加鏡頭一係一行長條一係圍一圈嘅啫
間間都差唔多啦

未必 家下好多地方減緊價
可能真係有新版

有冇出得咁快，岩岩先出2咋喎

好似大隻佬奶粉咁
PRO MAX ULTIMATE

邊度賣會平

胃信
普通 10xx
無線 12xx

SmarTone

未開始就爆post

解咗1001

成班死鬼佬有覺唔撚訓

夜媽媽講Good Morning

11 Pro max 256Gb $10000內會唔會太樂觀?

班鬼佬鍾意凌晨踢波

留名等睇聽日班6S同se撚話換電再戰多年

有啲樂觀但又唔算零可能

美國佬夜晚先黎開市

人哋係正午喎
US 12PM 太平洋時間

竟然有人真心

pro 黑底我覺得ok

r/wooosh

等於部機廢左

大家真係要小心
Faceid唔係壞id touch 換過粒咁簡單

Sad
好似比起Touch Id更易壞

係咪一陣 01:00

如果今年再用intel垃圾modem就一定唔會考慮，長期得兩格

出現了

is

求下你俾d新意
用左3個月an機已經好撚後悔

點解要咁做

Smartone 電線版要訂
唔知幾時有貨
1099

iPhone 11

講真
唔係話阻礙科技前進
但見到呢個區好多巴打呻「An有新意過iPhone」、「iPhone再咁落去就俾人追過」（但呢個「就」字講咗好多年）
我就唔明都經過咗咁多年
大家買部手機點解唔係講求好用穩陣
而係講新意？

點解？

6s plus鏡頭有問題，柒都要換，冇得唔換了

今年有廣角la 掛

唔係老早講明出年先係高通modem咩

11 pro max係咪用返xs max mon貼？

出新嘢？

用左iphone好耐，部iphone7上年年尾打打地柴，倒水電+靜音鍵壞左
到5月果陣因為工作需要無乜機會俾我差電，部iphone7用3個鐘都無就無哂電焗住要換新電話
但見就出新iphone，又唔想用m字額機
果陣smt又有優惠，計哂所有優惠3800左右就買到note9，所以就轉左
依家真係好後悔

會唔會xr 即刻下架

新意令人增加購買意欲
只求穩個個都用3310就得啦
邊有進步

人地出嘅新意你唔覺得係新意
-完-

Apple幾時出VR?

呢個市場好大，如果apple出到部vr機，

啲人又會走晒去買

唔係掛

新意增加完購買欲
但到頭來無助提升使用體驗
甚至後悔轉會
算唔算係騙案？

咩叫出VR? 你指出個VR硬件？

等緊第一日walk in 買iPhone pro max

今晚又要睇幾多分鐘支那公司值入式廣告？

你指邊到睇

最後召集 倒數4個鐘

我覺得大家唔係唔想要新意
而係大家想要實用有利嘅新意
好似當年出iphone ipod macbook air咁
而家所謂新意似drawback多
冇3.5mm M頭

呢期中美關係咁「好」
Tim應該識避下風頭掛

超唔好意思又係細佬
今晚都會開個台同大家傾住睇 轉咗去twitch度做

今晚 12點半開始會熱下身

我覺得大家要接受手機市場已經飽和同埋冇咩嘢可以再大改
啲廠都開始要發展手機以外嘅配套
例如錶、無線耳機、VR
就算摺機我都覺得已經有少少偏離咗「手機」呢樣嘢

呢個世界只有一個SJ

你係上次WWDC個巴打？

iOS 13 同埋 iPad os 會咪今日出？

期待隻aw多過部新機

啱啱先買左部iPad air
同埋唔知之前個arcade會唔會有新消息？

如果你話係上次喺 Youtube 開好衰聲嗰個嘅話 係
上次都有喺度留 link

幾時先睇到ipad有雙OS
或者Macbook有touch screen 都好

諗起任天堂部3ds

我記得上次坦巴打咗去上吹水

Ipad os 講左秋季出
唔撚係又返炒呀

係咪有one more thing?

Apple store話
Be right back.
We’re making updates to the Apple Store. Check back soon.

傳聞流出 Google Pixel 4 都係方形cam

6 1G ram
6s 2G ram

us itune gift card

6plus慘過做狗
不過好似睇到有巴打話出年會轉新款
咁既話都唔知出邊款好

唔出奇，都出到冇野好出

On9?

以為發佈會之前再出新嘢

我期待緊佢唔再M 字額

仲用緊7

apple 出部vr 嘅用嚟睇av都好

都冇人想知
an user唔想知
更何況apple user

反方向諗反而係更加安全
全世界只有你知道密碼
唔怕強行俾人解鎖

其實pixel有咩好吹奏
雖然影相係幾靚

ap2平
係因為冇需求

wireless st當時+$200

見到有人話雖然大家都係三鏡但係都係pixel 靚啲

ps4好似有出？（not sure)
之前唔係傳佢r左成條tesla team 幫佢研發產品咩？ 可能5年內出apple car

咁你預計apple出VR會有咩特別？

經驗大概星期幾開始訂購？

外電話
比而家大mon

意思係方形cam係大勢，大家要接受

XR2改個名變iphone11扮上菜
睇死佢妹仔始終係妹仔

apple由ip4 ar 9up到而家

堂堂iphone仲係用720p mon就唔好正名自己啦

唔是一樣 6.1吋咩？

部SE 頭先跌爛左, 換機換邊部好? (利申：唔係太鍾意太大部同太重, 想電池耐用D)

gay cook最大問題係要同股東交代
所以只係

咁計ppi其實XR同當年旗艦嘅6/7/8細機係一樣嘅
個正室都算係坐得起

19-20

無，就算新機最細都係5.8吋

一係買舊機8仔 4.7吋

iPhone啲款通常兩年跳一次

8仔電量唔夠玩

明白 對SE2 無望

2019年喇仲720p
作為一間科技公司
科技野有進步係應份
唔通你同我講同以前56k上網比
宜加通街都1000M上網係天大嘅恩賜咩

就算係傳下年春季出嗰部SE2
都只會係7/8翻版，換句話說最細4.7吋

ip6/6s/7/8一共4年

已經冇3g/3gs, 4/4s,5/5s 2年一代

今次有可能cut xr, 直接出大中細iphone

放係枱左右放唔平 L下L下真係唔係好舒服

想問下用緊8plus 如果換11 會唔會on9,相差唔大
因為都壞壞地

問題係佢仲係賣$7000

慳電D唔好咩

都話有 xr2 叫 11 仲點會cut

重量同大細都係近plus 多過4.7吋
價錢都係

Cls

睇你用途
映人像，係有升
xs 映相已經完勝8

但一般fb/whatspp零分別

個mon應該會靚咗
雖然res低咗

Apple好似拎左好多vr用既專利

你個screen 解像度高，運算能力勁

都好多人會買

其實壞咗face ID 都可以照用
都唔大問題

竟然低佐?!

No la oled 傷眼

thx 都係上下連登多
同埋睇netfilx
睇netfilx 11同11pro 果個mon 差別大唔大

我以為佢話摸Iphone 11姐係 Iphone XR2
如果跟XR應該會低res咗

發夢神機

仲以為今個星期五預購
20號賣街

apple api非常強大
問題係no app

次次睇都覺得好正

咁遲

仲用緊iphone6

350nits vs 51x nits
太陽下光左
60fps vs 120fps(過埸感覺爽快啲)

發夢機嚟講x/xs太奢侈
6/7就差唔多

唔該哂

正常喺20賣街啊

大約幾耐有機拎

正路20號或以後

我仲以為13號訂 19有得攞

可能13呢, 好似好多時係星期5
但你心急可以ir 唔等aos

好想換走手部Android

aos 當然遲啦，到時都很大機會可以walk in ,其實ir好好多

我部6S終於可以休息拉

good morning good morning good morning

依家ir 有冇得同時trade 舊iPhone

年年都係星期二晚發佈會＞星期五預訂＞一個星期後星期五開賣

睇唔出今年會有咩唔同，所以正路：
今晚發佈會＞今個星期五（13號）預訂＞下星期五開賣（20號）

邊間trade in 會比較好價

最主要係連左銀行acc既生物認證(晨早唔記得左密碼)
同apple pay呀

佢今次個妹仔 跟返雙鏡
個外型似返 x/xs
我又受喎
始終過渡機 大家都放眼2020 5G

由iphone 3gs開始代代換 大細機都買齊， 但對唔住， 今年大是大非情況， 錢要用黎救港，應該係第一年唔會訂機

邊度720

有,佢會將你部機用gift card買走
再用張card買新機

算啦
XR都出咗成年
連fact都未搞掂我都費事同佢拗
叫佢搵部真係720p嘅6寸機睇下個mon係點
咪知點解我覺得XR個mon問題唔大囉

se2

好多人屋企部電視仲係1080

6plus想換機
換11定7/8頂住先 然後等下年再換新

人地官網個解像度啊，仲唔係fact唔通佢昆9你 我就真係費事同你嘈

出返iphone se

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

1972x828=720p？

用緊8plus
有d想轉但係唔捨得佢核電

係1792

8仔電量真係唔夠，但係先買咗一年又唔換得機

se 留名再戰三年

ok呢個我手快打錯
但XR的確唔係720p

我想問xr 開YouTube 上唔上到1080

早抖啦 發夢個時可能會見到既

720p多一粒pixel係咪就唔係720p呀

可以選播1080
但最後會downscale到828

如果淨係想睇iPhone嗰part 預幾點睇好

其實個個tech reviewer都係叫佢個mon做720p
佢的確冇真720p咁差，個問題係$7000買部連1080p都冇嘅手機有啲貴
你就話同iphone7 8差唔多

1080P冇人買佢5.8吋

係

720p是一種影片顯示格式。字母p意為逐行掃描（progressive scan），數字720則表示垂直方向有720條掃描線。

我一開始咪話同7/8差唔多囉
我係計ppi
唔係計實際pixel
你見過6寸嘅720p就知真正嘅720p有幾粒粒
XR肯定未去到呢個地步
如果依家有廠出部10寸嘅1080p
唔通我又話佢因為有1080p所以ok咩

點會上唔到

我有有時攞入廁所打j

咪寫住828

好緊張

唔知Xs Max 64GB補$5,000左右換唔換到11 Pro Max 128GB

我唔係話個mon唔靚，因為我見過知道XR個mon其實接受到
只係想講佢個mon解像可以再好啲姐
同埋大家只係好輕鬆咁投訴吓，你就用好閪好認真嘅語氣係到話人

都知晒係腫瘤design有咩好緊張

今晚？

2個鐘後

今次Event最期待係AirPods Pro/Studio Pro/tv/ AirPower return

聽朝1:00

有沒直播link？想轉會

好閪咩
我不嬲都崇尚科技嘢夠用同攞到平衡就算
就算note 10細機俾人屌$6000冇1440p我都覺得問題不大
因為根本睇唔出

Podcast有無？

可能我比較注重數字上嘅規格
不過唔緊要啦，今晚個ip11先係重點

thx

渣打張提款卡到咗
美國隊長好靚

聽日直接出士多買xs係咪已經會變新價錢？
如果無下架？定係下架都會有貨尾買

如果ppi夠既話我又唔介意 慳電啲仲好

我都明
俾咗咁多錢緊係想要更好嘅嘢

我用緊XS理論上應該唔需要換機
除非新機有120hz或者有筆

正常未會咁快下架既

只想要個大電池同靚相機

係咪CONFIRM左3眼仔? 係就唔撚換

我一直諗買xr定pro好
雖然個mon好正但係Xr咁慳電真係好吸引

屌 呢個年代仲以為個個都係上網睇 竟然仲擺落電話 十幾年前就有

咁你可以唔駛換喇

出返部八仔

case都有得買

坐時光機係五個鐘後返黎答你係
本人所眼唔使fact check

Xs個oled其實靚好多
但真係貴太多
如果有得再買過我當初應該會買XR

上星期買左i8
唔知減幾多呢

用nexus one果陣我有咁樣做過

以前去bbq 成班人一齊睇 諗起都cls

今晚one more thing會唔會有驚喜

未開始已經爆post

OLED睇片真係好正 特別係夜晚熄燈後

未用過ip 想轉會入舊機
想問下通常出左ip11 幾耐到會調整舊機既格價？

好傷眼

好想換電話, 但咁ge樣用咩藉口換好
部i7p仲使好用

我轉左3叔放棄apple了

邊框縮小小就完美
828P接受到

好似同新機同步

720P係講緊消費者角度嘅級數，而唔係單單用掃描線實數嚟講
唔足1080P 級數嘅HDTV 可以係1280x720P 1366x768P 1920x1080i
除咗1080i 係會有明顯差別之外，其他嗰兩種都係差唔多咁清，所以話係720P 級數都唔可以有問題
即係Sony Xperia 1 雖然冇2160P 但都可以叫做4K 級數就係咁解

今晚會聽到幾多次innovation

Songs 18788

幾點開始

香港時間黎緊1點

same 同埋重左少少

睇下佢嗰隻3鏡係點玩法先 如果係類似而家XS嗰種款就唔錯 大眼真係好樣衰

其實同以前細機一樣ppi
同埋部機大咗正常都會攞遠啲睇
所以實際上用仲會清咗

thx 試下部ip 8 plus先

one more thing
好想睇佢上台攞住部柒機講its really cool🤳🏻

咁你就走啦

睇睇下就慣

聽晒個LIST要用幾耐時間

Aw5 如果無大變化會買返aw4

唔想要無線充
轉返金屬會輕好多

Aw 要買一定買鋼版
第一代用到依家都仲未瓜

集氣
But there's one more thing…

iphone SE 2

用緊XS 1516緊換XS Max定Pro Max好真係純粹睇佢鏡頭而決定 除非有其他硬件上改變

XS Max 再戰一年

但早期啲aw粒u好慢

藍寶石玻璃跌落地下都唔會花同爛
新一代出咗就買唔返舊版嘅鋼版

反正而家唔使搶
自己落去Store慢慢望慢慢摸完再決定囉

我用imove將啲av既精華片段剪接好，再放上iCloud

AirPod 3係咪今年都唔會有？

近一兩年一到呢個日子就好眼訓
上年都頂唔順訓左，結果都唔算有咩新野

想要360安全衛士就買samsung啦

設定 - 裝置維護 - 儲存位置

升咗 OneUI 嘅就會有

仲用緊嚟收下message同 news
係有啲emoji 睇唔到
不過舊電仲用到一日一叉算係咁
都買咗好多年了

仲有幾個鐘咋

用多過3年都抵返晒

11
11 Pro

Compilation

聽日起身睇精華算
反正都預咗係點

死返入你老母個閪窿到啦，抽水搵呢啲嚟抽

你估吓有冇新嘅Airpod?

想點新法

點會有
Airpods 2出左半年咋喎

But there's one more thing…

the price will increase to 1599usd

就係成日都驚電子嘢壽命唔長所以唔敢買咁貴

上年x直接下架

你繼續瞓啦

教徒大會，仲有90分鐘

timcook又夜媽媽搞發布會，唔識做生意

唔使走ge
有無用apple都好, 都會對佢有d期待

期待sj返生

今晚唔知有無得直接升13，唔洗等月尾

抵佢發達
我地訓覺果陣美國佬已經返緊工

啲鬼佬以為自己唔訓覺 其他人都唔訓覺 on99

睇live點都唔同d既

成班人一齊邊睇邊屌邊諗緊買邊部個感覺好正

都未開始已經到1.2個post

正式版唔會即刻有啦

第一年睇?

岩 等緊屌佢電話可以用pen

之前又話13已經完成，已經13.1beta既

已經無以前咁熱，不過依然好熱

我未用過無線充 因為我成日機不離手

cls 咁好心機

d死鬼佬通常呢d時候都係出去睇下波飲下野，好撚夜訓
好似你班毒撚咁早訓咩

都罵咗幾年, 唔爭在罵埋今晚

又block一件
單機啦5毛

今晚揭曉到底買 XS 定 11 / XR2 好

想問下佢而家ireserve 易唔易book?係咪又要同人搶？

咁樣玩膠仲有人信嫁咩lol

又話唔係細機唔用？縮喇？

ir唔知 但我上年禮拜五晚放工walk in apm apple store已經有貨 XS 256銀色 記得XS全部有 Max得金色

真係好無誠意

未開都50頁，聽朝去唔去到200頁

4328
我部7 壞左touch id 都係要連moon 換
都係13xx

一句講晒
我係死忠 一日蘋果一世蘋果
新出既柒 我就買XS

舊年第一日喺公司附近胃信問XS已經齊色齊容量
個sales仲要落哂嘴頭想我買

今年無得邊睇邊屌
開緊通宵更

Xr2睇下有冇睇頭，
xr用家

用了兩年的X 冇壞都唔洗換
又冇大創新

期待新iPad

好期待，希望有驚喜(ip11轉type c)

Xs max 唔想換住

Good Morning!

如果出返部有touch is 3D touch即換，如果唔係由XS轉返8仔

Max都係？我嗰陣入去問XS有冇貨 又係全部都有 之後問多兩句佢話Max好搶手得返金色少貨 XS冇乜人買 個個鳩衝大機

最後一個鐘

希望ipad 2019支援apple pencil 2 , 120hz refreshing rate

Max就256斷貨
不過過多兩日再問都齊
總之舊年開賣日個氣氛好淡
同往年冇得比

貴啲嘅air都冇
2019邊可能有

係嘅即入 而家想買iPad pro都係主要呢兩個原因 等埋今晚睇下有冇更新

X too 硬件仲好勁
唔愛影相
無雖要換

點解個個都想買4

我都啱啱用AC＋換咗機
咁啱跌爆咗

用緊iphone8+,完全冇意欲換機

用緊 5s...要換了...

教徒大會，仲有60分鐘

冇意欲+1 可以跑多幾年 Touch ID 好用過Face ID

因為估5都係冇料到

Great, Great, Great
Amazing

唔買4？

都唔知好事定壞事 好就好在唔駛點搶 但總覺得冇咗嗰種氣氛 諗返起幾年前同班fd一齊排iPhone 4

aw s4 今日花咗

又要回帶舊年有on9仔話apple watch ECG無咩特別
話佢個fyp都做到

想問下點先睇到live.

收大金512 +500
收大（新色）512 +300

Youtube 都有 easy

今日大家都多咗好多理由

你不如收 -$99可能都得

真係今日突然發現

電差
花咗
唔夠位
老母急用電話，俾自己嗰部佢

3:46, Apple Tile 好似無連登仔提過

用Safari / Apple TV

好想睇直播 但5點半要起身

會唔會出新MacBook

直落

個event幾長

個鏡頭位全黑會好睇啲，跟機背個色

一個鐘

咁可以睇下

唔係要16 吋部究極MacBook pro 既依家條product line 都ok 啦

預90 min 好啲

一定唔止一個鍾

今年wwdc 好似仲over 2hr

死APPLE 911 搞發佈會係咩心態?

淨係打飛機都兩個字

點止
通常兩個以上
上次Mac Pro嗰鑊差唔多做到四點

... Sep 10, 2019 10am PDT

佢都要顧其他地區架

唔差在啦 而家訓都得五個鐘 同唔訓差唔多

我有aw4
戶外企，二十次有19次都check唔到

睇完直落M記食返個早餐

16吋，估計10/11月

搵人開定第二個post先啦

唔好意思開始前再賣個廣告
聲音導航 + 即場討論
開到咪嘅聽眾歡迎打上嚟做嘉賓主持都可以

邪教儀式
Steve Jobs復活

我串緊「出新野」呀
又唔係寫se2

一齊睇

如果有齊Air仲點樣賣出去

咁其他地區911發生既時候自然唔係11/9啦

無指紋不了

4年6仔 等換機

亞洲銷量大跌

五毛狗

屌我部ipad用咗6年，lag到爆，好想換

xr/xs/xs max 三部都係賣少過7/8/x年代

I am ready !
6仔用到爆晒

賣得貴所以冇人買
冇人買所以賣得貴
唔知係雞先定蛋先

6年5s仲係生勾勾

用唔返6 部x比人偷左 局住用緊5s
佢新機柒下柒下咁就買xs算

leon

痴線香港都有live

真心等到無m額先換

5年6+ 準備好換機！

Apple今年大突破
研發死人復生的技術
把steve jobs的靈魂叫回來

每次Appledaily都會派呢位特派員去US架

佢一直都有去介紹

我今朝開始refresh Eason到宜家都未訓過，仲要睇埋apple

設計都係問題
加上班支那開始買國企既手機

有晝面了

點解個場地好似好細咁嘅

唱歌了

好似仲係lighting 喎，但另一邊係type C

Steve Jobs Theater

扇型向上 所以你睇到好窄

點解現場好似冇咩人...

換咗部iPad air幾爽

好似係MAX係L-USBC

係唔係會即時有中文字幕？

Craig

所以想係驚喜

支那版有

推多次官方YouTube link

之前話有中文翻譯

咁樣的話 不了

其實同直播Apple網睇有咩分別？
係咪淨係用嚟分流，但冇分別？

希望有八達通

再唔係就睇啲台灣佬直播囉
不過就非官方

XS MAX 好厚好重

唔同平台嘅人都有得睇囉

新嘅 11 Max 再重啲

呢個好on9
自己用緊XS MAS + IPad Pro 用earphone要帶2個轉3.5頭

same
eason 比人ban ip
白果

有咩browser睇唔到先而家最多咪方便埋電視班人

IPhone 8 打後既都有

用緊ipad pro 2018嘅朋友 會唔會覺得轉3.5mm個條線好煩

用電視睇爽好多

食住杯麵睇

電視 50吋睇

未開始想問下野
請問邊度整mon 平？
想整返部spare 機

我都係用緊屋企部smart tv睇youtube

用緊Apple tv 睇緊

我信教 我用appletv

用緊部mbp睇

Macbook Pro stand by

認真
華為大mon+快u+快rom係引到人買
佢個zoom更係其他對手追唔上

另外$3000級已經足夠一般人用

iphone的確over price左
利申:8plus

出新款㗎啦分分鐘

直播係咪得1080p?
有冇地方有4k睇？

想要依加個動態畫面做wallpaper

各位教徒準備好未

YEA, 特別你一部Iphone 一部ipad
最後買左個Type-C出3.5/MicroSD/USB 同可以差電既adapter

6sp想換機

Btw D新色好似好怪

thank you

咁都見到你

ap

電腦駁落部電視睇

好少見有大型直播有4K

click wheel ipod nano

唔知今年又見唔見到佢地

好似玩左好多年

出翻ipod啦屌

個蘋果浪下浪下 好似個胃

兩百gram都話重點時代革命

不得不說 Apple 揀D歌真是好正

係先達見過佢

上年好似上咗蘋果動

又bin

Are You Ready?

前排換咗個4k電腦mon
諗住有得睇4k直播

LM

揀歌不嬲有一手

新ipad出咗 舊版會減幾多錢?

所以要用apple服務留人

上年佢地都有炒

ready!

竟然仲用緊classic
我果部死左hd都廢事上華強整

黎緊華為粒Kirin 990重要support SA/NSA 5G
Iphone 無5G真係.....
重要A13 Rumour CPU performance 同A12比得10-15% improvement

今年仲有冇得炒

今年會唔會係第1年冇人炒iphone

人地個日係有$賺

利申:行家

不嬲

冇得炒好耐

埋位

等緊8仔同xs跌價 加油

上年仲有2,3 日有人炒

jony ive有黎

1 min left

準備開始啦

訓左幾耐

準備聽Good Morning

仲有1分鐘

iPad Pro iOS13 用safari load勁耐都無反應
要用tv app播

依家首歌叫咩名

問siri

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

@Template@
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort
你呢？
Version 2019.09.11@Template@

問Siri

youtube 50萬人

首歌好撚有FEEL

Rocket Fuel

香港連5G NSA都未有

果粉們埋位啦！

開始!

提早出左字幕

Morning ,morning ,morning...

蘋果已死

唔該師兄

準時

開了

其實得ip7->ip8/x個下 單core快好多
ip8/x->xs就係多春快，而單core冇乜升

開波LA

唯一憎既yu係仲用intel既件
真係收得麻麻

同埋如果細機係真雙卡就fat fat

問咗
DJ Shadow嘅Rocket Fuel

ww

Good morning Good morning Thank you Thank you

唔會掛
我地遊行都2M啦

仲未開始

Thank you

嚟啦嚟啦

Mbp15 ready

thank you!

J片時間

準時過黑警例會

開波

我是嚟J片的

出黎喇

不過今次應該唔會換機
部IP8 仲係好好用
好中意touch id

graphic係幾靚

點解美國人中意咁夜開發佈會

好正

仆街以為自己個siri響

佢個SIRI聲FAKE左我一下以為自己手機

好靚

Apple啲片真係世界級

等IOS13正式版

人地美國時間係朝早

準備MBP 同iPhone pro

graphic 係新內容?

打飛機時段

J片 好正

好iOS 7時代feel

我是咪要笑

Good Morning x3

上年我簽左100萬hkd
賺到部mbp15+機票

幾好聽

Helloooooooooo

唔夠勤力點引領世界？

IOS 13
八達通

睇完條片就訓得

gay

d 動畫好靚

cover flow

咁快既你地我仲睇緊片

知唔知呢個世界有樣嘢叫時差呀先生

wow！

cheers

因為美國人勤力
當中國人瞓緊時，美國人仲做緊嘢

Thank you !

thank u x 3

gd morning x 2

Thank you thank you thank you

幾得意

1百萬

Gay cook

等睇走音

gay cook 都全黑撐港人

好靚 講曬今晚重點

Thank you
Good morning

咁快

Tim好似又肥番
係咪衫問題

咪撚講中国呀

打柒你呀tim 狗

白頭佬個頭又白左

wow good morning

當香港人訓教既時候
美國人在努力工作

Good MORNing

等咗9個月

靚過之前好多

big announcement

就係冇？

Thank you x4 Good morning

前年開始，一早做定字幕

NSA係遲早有
大陸5G機唔support NSA 2020年出唔到入網証
用Kirin 990 Mate30 19/9正式發表

會唔會有Apple Pay Octopus

英超歐聯都係，好撚白痴

條intro video好正

Thank you thank you thank you good morning

賭J
一定有個位提wechat

講定先
APPLE跌到仆街

暴徒GAY COOK

打J片開始

喵

Good morning good morning good morning
Thank you

new app store

Tim Cook 冇創意就唔好咁多廢話

dissssss

夜晚啦仲good morning

人地美國係朝早
年年都有人問

WOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOWWOW

多色
三鏡雙鏡啊嘛

啲美國佬係唔係傻 夜媽媽仲good morning

又打j

App Store

iOS13個app store唔係先改完咋咩

wow 啪啪啪啪啪

Morning plan

app store

app store有咩好講呀

Wowwwwwwww

us only

Arcade!!!!!

cap個app 相就算

講中国市場真係打柒佢

台灣即時翻譯

有無香港即時翻譯？

咁你仲咁認真應?

會唔會又笑鳩android碎片化

嘩

hit j time

玩下膠唔洗咁認真

鬼佬唔洗訓教

又講番之前D野了

Ann

暴徒Tim

J吓啲apps down過幾多萬億次

on9仔第一日睇live?

唔知點解好鐘意夜晚開會同發佈

大波

未必啦，人地suica玩咗咁耐都唔係咩新野

香港人都唔識英文?

今年唔打飛機

條女好撚淫!!!! 似足pornhub的asian

apple 發佈會咁易明, 又有圖翻乜鬼

當年比人告

鬼佬真勤力

Mac@@

屌，我有delay

好似冇波

你戇鳩少陣啦

arcade 係咪新野?

無打飛機，直接講

洗乜翻譯呀

香港冇Arcade

係 我小學生黎

呢d 亞洲樣通常好唔靚

我都有

今年唔打飛機打頭陣？

Ann 好大波

cls

Arcade啲game真係零興趣

少
以前簽幾百

好多嘢講？

咁都叫無咩

點解香港冇

發布過但未出

唔打飛機直入戲肉

認真，你期望會有大作？

靜到

係 但反而望落仲淫

上次講，但未出
秋天出

都係廢話 睇價錢牌得嫁啦

arcade 都係垃撚圾

tldr:課啦望

屌佢定屌林鄭？

好想後入ann

一嚟就講d 垃圾

邊忽大

正wor呢個

no limit

fuck konami

開發左咩獨家game呀，睇過

KONAMI

肯定Ann

香港得apple car同tv+

手機 玩 垃圾 game 就ok
Hard core 不了

上年有個MILF
係呢個?

Konami

Fuckonami

KONAMI 垃圾

KONAMI ummm

Arcade game要比錢

呢幾年都係咁

fuck you konami

Please Welcome Konami

終於有得換機

廢野黎

fuck KONAMI

Konami 😂

有冇winning

FYK

KO芝麻

Fuck konmai

玩個陣 部機熱到仆街

um....

#Fuckkonami

都唔會叫大下話

On9 game

十五分鐘後再睇lol arcade...不了

屌你老母Konami
Fuck Konami for Hideo Kojima

Fuck Konami

青蛙過河??

apple你無撚野呀
想人比錢 show d咁的game!

俾返app store個update tab我好過啦

去到泰國大把呢啲樣

垃圾game都wow

原來係將打機時間搬咗前嚟

假㗎D奶！

部ipad係2018?

Fuck off Konami

又手機game

屌....靜晒

又示範玩9 game

個post劇透噉
我唔追啦

岩岩個阿ANN 真係有幾分似元秋

玩埋d on9 game

垃圾game

好認真咁講無聊game...

青蛙過河2019

屌講垃圾

我唔撚想知你點玩

明知冇人睇 所以擺第一位講先

又玩低b game

un 下 un 下 做乜鳩

2019 仲青蛙過海

低b驚

屌好戇鳩呀

做咩唔搵返老任

垃圾KONAMI永不錄用

Ar game冇人玩 唔好再講

出呢D點同老任鬥

屌你咪姐係乜鳩cross road

鳩估會講pes 20

冇MGS ，next

Winning on AppleTV?

唔打飛機，但講下無聊app store

No it isn’t cute

比細路玩啱曬

rubbish game...

好奇一問，想問吓咁大數係咪都係普通咁交卡數 ？

死啦 同個垃圾合作

Fuck you Konami

成日打埋d 低d game

有咩好玩

咁都無人搞，訓著都可以聽粵語嘛

又係啲廢手提Game

Dllm垃圾game

Diu 入正題啦仆街

On99

iOS13收埋個update tab真係倒退

你俾個魂斗羅n年collection我都好呀

戇鳩驚

啲觀眾笑點低到

成皮野部機玩埋d垃圾game

係咪特登放konami出黎出醜架屌

快啦

隻game做乜鳩

比d咩反應好

jm9

遊戲王??

好慘
做炮灰

嬲 訓教算

.....

已經想熄機

你都係走吧啦

可唔可以唔好再用啲低B game 做demo

日撚日淨係識打機...

信用卡有數期

咩年代呀仲青蛙過河

Great job
Wowwwwwww

skip please

佢出黎攪笑?

隻game好玩到

屌你老母之前出嗰啲ar game又係垃圾，蘋果整驚唔啱你

唔洗錢都唔玩

Applause

Capcom

capcom

媽啊 👶

停啦好嗎

街霸

Game發佈會？訓

='= 完啦好冇

CAPCOM

CapCoin

mon hun

垃圾驚

wow
capcom

capcom喎

冇眼睇

垃撚圾到
狗也不屌

Arcade 係target小朋友（家長）

今晚有冇SE2

唔好再玩垃圾驚

垃圾驚 衰撚過新線上遊戲地帶

當我弱智咩

Konami 5分鐘都冇

點解冇打飛機環節

Iphone 炒一倍

洗5億出呢d game

冇SE 唔該番歸

underwater.....

係咁傳波做乜鳩

有咩特別....

Subscription俾啲垃圾game Wow唔到

I
NEED
TO
SUBSCRIBE
RIGHT
NOW
!

係咪未到重點？

有阿 ONE MORE THING

哇 睇到好監

出老解都未有啦

季經

屌，咁多日廠既
唔講以為睇緊TGS

一定冇

我屌你老母

嘩屌依隻仲On9

你整隻曹操傳復刻版俾我仲好啲

Konami自己親手將各個經典遊戲品牌逐個陰乾，連番炒都費事

有撚排

我屌....又係浪費時間

capcon坐直升機啦

青蛙過河？WTF

個個應該個腦見到capcom得MHW:I

起馬半個鐘到一個鐘後先會知啦

innovation

年年都介紹垃圾驚

ad game係包月
一個月費，所有game任玩

有沒新aw出

好撚煩 又se2 講足幾年

出洛克人就話啫

今年係咪無 jony ive 做旁白啦？好想J聲

屌on9驚

會唔會有任地獄？

你話出RE / Rockman就話姐

我寧願打飛機

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

屌又係d戇鳩game
十足我以前小學電腦堂上網玩果d

$8 d game都好過佢

唔俾人Boo都算係咁

電子奶嘴好賺得錢

1:45 再翻黎都OK

已經唔想睇拖完未

zzz

WOW屌你有聲既?

Biohazard 呢

仲費過$8驚

喂喂喂
成堆垃圾game想點

console level

出MON HUNT咪得

老實 啲遊戲睇落真係好垃圾

睇緊遊戲介紹？仲要垃圾game

見到都唔想玩

改少少界面當新game
屌咩

叫你聽sfx

頭2個鐘都係講廢話，打po機先入返嚟

無興趣啊

Agger

睇打飛機好過睇打機

唔知有無黑airpod

The games…

又係啲我唔會玩嘅驚

咩垃圾game黎

現場啲櫈係咪會震

隻GAME

又係手提Game換湯不換藥

費過doodle jump

有nba 2k console版未

低能版e3

e3 game展?

好玩極咪又係捽玻璃

Sound effect 都J

震就拍手

橫向好心capcom出隻洛克人賣口碑先啦

要比錢玩 新線上遊戲地帶既game

同平時d 濕鳩game app 咪差唔多

sony 笑而不乳

做乜鳩呀，覺得好撚柒

Mh都冇邊個會理你

小朋友驚發佈會

interactive game

吸收左之前經驗
依啲demo 放最後啲人訓曬
所以今次放頭

以為睇緊e3

唔想知有咩game

D game 想點

CRINGE到爆,直去hardware啦

我睇都冇睇
專心回post算

出iPhone 先叫醒我thx

有dark soul先講

switch都行到死死下

屌你ps2質素

又垃圾

仲有? 唔好啦

捽玻璃既驚點上大台

一人幾分鐘？好on9

開頭個短片有一個shot 見到有多色stylus

同小學玩d flash game差唔多

重有

捉到鹿都唔識脫角

d遊戲想點

你整返D音樂game都好過呢d垃圾

d掌聲係咪播出黎架

Arcade冇撚興趣

btw 借位推一推，手足們拜託一邊睇發佈會一邊做文宣
【文宣組】入一入嚟！煮重中共米，同國際社會備案！

倒米

玩緊mhwi 再望下apple

預2點後

疾疾哋隻驚

個條女負責介紹D撚樣出場?

快啲完咗呢 part啦好嗎

老任隻mario kart mobile咪仲正

搞左部機過熱drop frame先啦

邊度值得拍手

我寧願Konami就咁移植MGS1落黎

呢條女有波

垃圾到免費都唔想玩

屌MINI GAME

咁多位，其實依個係game展show黎，可以瞓得

幾正條女

屌 1蚊都唔會比落呢度.....

香港人 加油
啪啪啪

呢件重正

講完game未

講重點啦好嘛

屌

D game撚係咪出黎倒米？

條女唔錯

又temple run...

所以有咩特別

鬼妹

跑ONLINE

簡直反高潮....

入正題啦啦

玩壞眼

完啦好嗎

個編排會唔會錯撚晒?
公佈啲爆嘢先再休息下玩下呢啲GAME都好呀

小朋友都唔玩
小朋友玩RDR2

msg survive就有

又係on9 game
1: 0/10
2: 3/10
3: 0/10

想玩條女

頭先已經有

之前咪講撚過囉又講多次做咩尻- -?

講完on9 game未

眼都花埋 but wfc

屌你，唔好再8蚊質素啦
正正經經一隻完整Game都有人買啦

我魂斗羅夠

konami垃圾廠

我個姪仔訓左覺架啦
收番埋d game啦

條女幾耙

subway surfer

temple run?

D GAME....咩事...

呢隻好過頭先嗰兩隻喎

打撚完機未啊屌你老母

仲衰過老任

依隻正呀
有console 版

啲game狗也不屌

又temple run

條女仲好玩

唔錯條女

2020年都嚟緊仲Temple run。。。

傻既 爆野放頭 呢啲無聊驚邊個仲坐喺到睇

如果未來係HIT呢D GAME, 未來人類智商好令人擔憂

？？？？？？？？？？？？

等緊佢出mario kart

Stop 啦

佢真心認為d game係好玩？

同temple run有咩分別

三隻都廢game

??????

點解發佈會坐唔滿?

行去整個宵夜食都仲得

90年代game都靚過佢

望住條女打飛機仲好

咪係 擺最後邊有人睇

樣ok

可唔可以高空視角影條女？

又係呢啲GAME
同平時app store個堆有咩分別

youtube 110萬人睇緊apple有幾戇鳩

知啲垃圾game唔吸引
驚啲人睇完硬件就散band

變左遊戲發怖會

ipad掃左 隻game行右

totally sucls

遊玩性 10%

閃到d細路仆街

簡陋到

咁嘅質素點叫人買Arcade

temple run cross over 跑online

佢地咁辛苦搵廠

enjoy你老母

呢d game早10年8年就新野
依家邊有人玩

真係技窮到要用到打機HEA時間 痴撚線

細路玩到發羊吊告撚死你

919出

我都係玩返移植game算
Gta , RCT 咪幾好

PSP

。。。垃圾驚

係人都知一開波講垃圾

Kalsie好正

悶到仆街

免費都唔download啦喂...

簡直是垃圾

同老任鬥 是但出部機都勁撚過IPHONE銷量啦

Apple已死

同班細路講啦
啲手機game真係興趣冇興趣

笑撚左

屌出lf2好過la,on9單機game

係咪請人返黎專登拍手

9月19出新機！

好撚悶

完啦屌

19/8

on9

痴線咁快起左 但佢係咪有少少飛釘

終於完

....
Nokia 末代既味道

屌我玩抖音唔好？

d觀眾係未打手

出現了！

arcade: 5usd / month

走啦

40蚊一個月

好過呢條亞洲女

講夠垃圾未

見到發佈條友都覺得佢慘

on9 apple

屌，講19號嗰陣啲人都唔知拍唔拍好

是但ps4 搵d 第三方
小品game 都好玩過佢

4.99

竟然拍手

點解官網睇唔到既

19號，咁iphone會唔會都係19號呢

仲要4.99USD一個月

$40 一個月。。。

我玩彈珠台唔好？

呢個都唔係秘密啦

4.99USD一個月
走

咁我寧願俾錢啊

得啦走啦

送都唔玩啦

DLLM鳩Game

usd 4.99

要錢架 ?

條女講完September 19......跟住大家猶豫咗陣先拍手

跑online 都敢拎出黎

有bra

Apple Arcade start from 19/9 $4.99/month

明明現場無人拍手 係咪假聲黎

呢個價位玩垃圾GAME 真係狗都唔屌

pps一日上限10萬定7萬
銀行app /食$機十萬

櫃檯交$, 交得多，經理會出來屌你，話交你上金管局數組

所以一般分app/分日子比

免費都唔屌啦⋯⋯

no one cares

垃圾 1蚊都嫌貴

$4.99一個月玩線上遊戲GAME

玩垃圾邊個會屌呀

free 1 個月 ， 算係咁

比錢玩垃圾

我平時都唔屌apple, 但係啲game真係垃圾到震

有Fifa 2k 手機版連線玩就課

屌你咩，免費又嫌嘥位

全部都係mini game

免費一個月

咁撚平 唔怪得咁撚廢

apple tb

每句都拍手 ON9

想人俾錢 但示範D禁弱智既遊戲 自己倒自己米

罰你玩一次vita 艦

100隻8蚊質素

"1-month free trial"
Woooow! (啪啪啪)

唔怪得咁熟面口啦!!!!!!!!!

場入面啲人好明顯媒嚟

免費都唔撚玩啦

成家人玩

switch

tv＋

TV+

Ann好靚女

即係ios13 19號見街

apple tv+

班觀眾係機械人？係唔係都鳩拍

唔洗屌啦 大家比耐性！
睇下正間可以屌到佢取消3D Touch同個垃圾鏡頭反皮
仲有一絲希望佢唔係正方形大眼仔

玩呢d垃圾game要俾錢？

每2代大改既傳統今年正式收皮

我用黎訂有線新聞全家一齊睇好過

上左杜汶澤個show tim

好尷
啲掌聲係咪播出黎

講還講大佬

Apple TV+

訂spotify 聽下歌好過

睇嚟有一個鐘都冇嘢睇

官網睇睇

垃圾game 免費都唔玩啦

真係唔掂

比Steve Jobs見到真係彈番起身

yes 明明有konami capcom.....

講TV出房食支煙先都得

請番黎

好明顯好多自己人啦

你比我$5玩啊

屌，唔撚洗翻工咩，俾部電話黎睇啦

一google apple ann 就有

咁都奶共

睇netfilx都唔睇佢

av+就話姐，atv+

每年都要彈幾次

係又拍唔係又拍,假唔假D

Shills

弱撚智拍手拍到咁
TV+ 好似得 4 套野

屌你老味宜家講劇

屌呢個定林鄭？

Apple TV+ 似啲樣

Apple Netflix?

快點

好想射精

等睇人講以下例句

「失望，無新意無創新」
「Tim cook同SJ差太多了」
「只upgrade hardware，蘋果已死」
「無SJ之後， 蘋果已走下坡」
「SJ佢唔會/可能/或者/一定會咁做」
「SJ睇到會死都激翻生」
「股票又跌左幾多啦，蘋果已死」
「XX/XX咁貴，買XXXX仲好」
「XXX功能、android一早就有，蘋果又抄襲」
「部XXXX可以再戰十年」
「點解無_____」(新款Mac機、方舟反應爐費、立體機動裝置、λ-driver、Neuro-Linker…etc）

配音

可能有成人區

益智遊戲 Konami

以為無熱門

快過老豆搵仔

有冇人拎拍手聲嘅sound track對下
會唔會來來去去都係果幾段

Apple Arcade 要 $4.99 AppleTV+ 如果 5.99 就覺得好抵

講呢啲 有咩特別姐

Michael Scott

今晚就有啦

d拍手聲fake到

This is incredible

罐頭聲

任地獄話馬車會有ios ver(下年)

開始眼訓...

垃圾到咁都拍手 一定係

Yes 上次發佈會預告左

笑片個啲笑聲咁

Siri黎

如果出128gb iphone我屌你老母

搵3A廠賣弱智Game

Apple買埋netflix pornhub算啦

人地用AI整到次次unique架

罐頭掌聲

自己拍？

鳩up?

算尻數啦

官網睇唔到

有ig未

事實係5S 之後IPHONE 都升得好慢

去過就知場內好多apple staff會係適當時候拍手

睇預告

係就正

完啦

想睇SEE

睇死你個毒撚打手 apple store 都唔撚夠敢行入去啦 部huawei pro又壞咗啦，快啲去樓下商場細雜鋪買過部啦

全部罐頭拍手聲 歡呼聲嚟架

官方youtube

慣左
但我依然心繫蘋果

佢地知道唔拍手趕佢走唔到下一樣野

入場睇trailer

carrie for sure

咩呀， 9月25日有喇喎？

上連燈推下遊行post好過啦

果然播trailer

apple tv係外國易普及d
香港有排

頂你，ipx 嗰陣問邊個現場係員工，頂你8成自己人呀diu

Trailer?

幾正部戲

屌 點解ipad睇唔到

AI拍手

同睇波一樣咋嘛, 是但踢個波出界都拍手架啦

同capcom前幾日啱出嘅mon hun dlc 極大對比

屌你
有新野玩新野睇實好
不過點會做到leading

Arcade掂唔掂架

有beta profile咪今晚gm囉

條油youtuber嚟

Jason Momoa

WowoWoowowooo

水行俠

YouTube

播trailer...真心??
SJ係天堂喊緊

join disney好過啦

水行俠陸地版

youtube有成百幾萬人睇

想睇劇

之前有集Pokemon 有立方獸
果集又係咁閃閃下，
播出後日本有幾宗睇完發羊吊
最後禁播

Netflix FOX+ Apple TV+

有少量game真心推介
etc 紀念谷碑

你死老母啦垃圾

又玩呢啲.......

好想睇See呀

真係盲撚咗先搞到apple而家咁

電影?

youtube

trailer JM9...

陸行俠

即係土地公？

岩岩自入黎 想問已經講左啲咩新野

用緊beta用咗兩個月了

btw 借位推一推，手足們拜託一邊睇發佈會一邊做文宣
【文宣組】入一入嚟！煮重中共米，同國際社會備案！

劇 我會買
遊戲 不了

屌啲掌聲同歡呼聲好撚假

想睇

又係啲political correct嘅罐頭劇

其實apple幾時先肯改個phone call
次次一有電話入就停撚晒所有野
又唔想cut線又唔想聽就要等佢完
屌
想jb搞搞佢但又要用ebanking apple pay呢d

屌你2分鐘播TRAILER

好過頭先垃圾arcade
不過要睇幾錢先

播trailer 做乜春, 浪費時間

以前推ipod又唔見即場播首歌黎聽下

成百萬人睇依啲嘢...

最想要8仔姐

咩黎

拍贙唔收得真係等於倒錢落海

有got 個feel

5美金

拍手d人係唔係sound effect

steve jobs心諗你做乜鳩
玩埋d戇鳩game 我design ipad唔係比你咁玩
我開發佈會唔係比你播trailer

賣廣告時間

做乜撚 係咪睇緊金象獎

開頭未有咁多人睇住所以出住垃圾先

係唔係全部中晒催淚彈所以盲晒？

ios13 有八仔先升

SEE 好似幾好睇
啲場景幾靚

apple 新出既遊戲任玩個類野

Wake up ~ Steve

xs粒u
強過switch

大製作喎

方舟反應爐

呢套正喎

咁又抵屌

少

後面先戲肉

陸行俠（盲）

點update beta我好似12.4.1

點都要倒下㗎啦
啲錢多到噉

+1

For All Mankind 同See睇落ok

唔好呀師兄，倒水電

嚟個真心好玩 1代同2代都買左
Apple store仲有好多付費game整得好有創意
免費果d就不了

babysitter...

Apple想走service條路
搞paid tv show
播自家製trailer有咩問題

套戲唔錯喎

打入個陣cut 晒所有野真係柒到地裂啊大佬

咁都有人9叫

個trailer都幾好

比盲人睇

waste of time

下 點解會倒

套戲都係垃圾

jason momoa有冇一次唔洗做野人?

唔太睇好

吹拿都咁拍法

播片, WoW

snoopy

Snoopy

屌 笑撚死我

11月1

應該有三個trailer？

Snoopy in space

播Trailer
垃圾到

原來大家俾錢買一皮iPhone係用嚟請國際巨星拍劇

屌 哂鳩我時間

比萬幾蚊入場睇trailer

Av都冇垃圾

期待Disney+ 多過呢個

11月1開始

好平喎

又係4.99

屌netflix, disney, apple3家分片獨家要買幾多會員先睇得晒...

又話搵咗史提芬史匹堡嘅？

一起身見到Apple Pencil, 又走多次

第一次睇Special Event?

開始懷疑掌聲係播帶

好平哦4.99

4.99$

5美一個月

好似okay

X2

會唔會有新AW

4.99USD 又唔貴wow

平netflix咁多？

依個價又真係呃到人喎

唔錯

幾吸引

俾呢樣40好過垃圾GAME

4.99 仲要for family

4.99 咁都差唔多

暫時10USD

又幾抵啵

我知知幾時有disney +多d

荷里活界御用野人

咁又抵wo 可以試1個月

apple tv+ available at 1/11 $4.99/month

TV+ 好似幾正 可以試睇吓
$4.99 平過Netflix個人plan

任睇?

Whole family

5蚊美金

4.99美真係狗衝得過

1個鐘後先返嚟啦屌

認真 會買
Netflix 同佢一齊睇

銀彈攻勢

Waaaaa
Go go go

Apple Arcade 係黎show Apple TV 有幾平

同價, arcade更加覺得唔值

不過有幾多電影先

又收4草

可唔可以有一個係全套apple service 98蚊咁

$5usd好似可接受

5蚊on9 game
Tv又係5蚊

屌呀送1年

話鳩叫個d係咪第一次睇

基本唔太鳩就實全場拍架啦

戲肉未.....

以本傷人

冇content 嘅subscription 搵鬼俾錢咩

TV+ 抵睇喎

平時睇戲都唔止

嘩屌

有1年FREE

鳩叫到

WTF燒錢搶市場

但好似無咩野睇

哇

1年

都幾平

CLS 送1年

真呀

1 Year Free

唔平點打？ 1年免費添

買機送一年

1年free

4.99 好平

冇見到，佢up咩

this is crazy......

用左4個字聽唔知咩

wa diu apple大平賣

聽唔到仲有咩for free

舊用家請俾錢

抵睇 認真

真係痴咗線

1年免費

17年 iPhone X都係過左成個鐘先出現

Netflix 股價即插

戲好似抵比

咁有良心送一年？

又出金錢攻擊!

咁對比arcade呢個真係抵好多既

free 1年

咁又幾爽

根本要la
買佢iphone 送一年icloud 50gb 就差唔多
之前都有屌佢

正諗住買macbook

40蚊睇戲就ok ge
個d game就算啦

cls送1年

一年我又試得過

ipad!

新機1year free?

I pad

買新機先有1年Free

netfilx多好多野wo

買新product 送一年TV+

竟然咁好心

wtf 銀彈

IPAD

有生之年我都想去鳩叫吓

打市佔

1年free?

有ipad wor

x3

等到one more thing先都得

係 通常第二朝先睇文
今日睇黎散吓心

呢個抵屌喎

追住Netflix 黎打
平撚到

送一年先比哇

1年免費真心癲

真係屌你老味

你係佢咁多錢都會噉做

同支那一樣用金錢攻擊

!!!

iPhone平五舊

串流電視個市場愈黎愈大競爭

會唔會俾反壟斷法告到仆街
擺明砌Netflix

5 蚊美金家庭計劃
可想而知係死垃圾

送一年OK
不過會唔會喺機價度加番

netflix 前世做錯咩事

決心打入影視市場

認真佢有幾多戲先

新機送1年

同netflix 比

apple tv+或成最大贏家

送一年 ok啦收貨

即刻轉風向 一年free

ipad了

iPad 黎喇

嘩屌銀彈攻勢

1年FREE

有新Apple TV既話可以諗下

會唔會又搞版權分區

請問APPLE TV+係咪有齊繁體字幕的？

屌岩岩先買完ipad pro 唔好出pro ar

個個都每年一部

買新產品送1年免費TV+

iPad

你慌香港有一年免費咩

唔知多唔多野睇
香港Netflix少咗點

Netflix 收皮鳥

點先送1年tv+

Cls free 1yr

想知幾時有iOS13

平到震
免費送
睇嚟Apple真係好想同Netflix分杯羹

買機果陣已經收咗一年錢姐

張圖仲係上代pencil

用機價幫補tv+成本

減價戰

做爛市呀

好屈機 痴線

IPAD登場

最緊要內容多唔多野睇先
冇野睇free 1年又點

4.99 但tv+得自家製作?

4.99係family

招細佬_* ：）

新機送一年咪姐係個價錢包，唔算送

正

and we pUsh

果然頭先講打機$4.99 黎做個apple tv+ $4.99 黎做個合理化煙幕

iphone ipad 早兩年都加到顛左la

睇片源

買機送一年即係同免費差唔多

居然有新iPad

iPadOS

iPadOS等你好耐喇

終於入product

免費一年 幾好

hackintosh 改 smbios 無限開新機

有iPad

買機嗰陣俾左咋

Apple music都係咁搶返黎，睇黎apple又用同一招

收返先
買apple tv 送一年subscription 又唔同講法

有錢真係大曬

多個理由買apple watch

似要買新野

4.99都要招？

其實係想引其他公司比片佢播

買ipod有冇？

捨得出full photoshop未

送唔送都年年加嫁啦，已經冇咗5588好耐

好興奮

咁快新iPad?

睇完條trailer 就吹到netflix收皮

新ipad

見到netflix fatfat又想同hbo disney爭

一開波吹到咁大 打低其他市場
但又free一年

基曲次次都走音

抵啦 限地區擠牙膏睇垃圾 屌佢個hi

呢條友講野好悶

淨係OS姐應該

Newest iPad

Ipad不了 好小用

應該係平價版iPad

IPAD OS 咋嘛？

羊毛出自羊身上

Ipad OS

omg

我買撚硬
送1年咁撚正
仲要一個月4.99美金
apple tv i love u

mindhunter
李屍朝鮮
black mirror
westworld
black mirror

有無呢啲質素先

PS LR

睇個樣頂多A11

平價ipad!!!!!!

有錢就是任性

ipad 7

我想睇上年iPad Pro條大隻仔

Apple tv有咩睇

定時定候回味返先

10.2 inch ipad ?

整個ipad mini pro 我即買

base iPad

新9.7吋?

the new 7th gen ipad

10.2

android widget

仲係粗邊，touch ID

chiu 最廢iPad的update姐

new ipad
newer ipad
newest ipad

戰國

好掛住細mon

仲係有個HOME掣

平價版Ipad, 繼續Touch ID

新ipad又無full mon

一鳩樣樣都鳩叫拍手

又新resolution

之前幾多

iPad Series 7 10.2寸

10.2 INCH

仲係Apple Pencil 1?

仲未計唔係weekly更新 成日一季先出街
搞到要用vpn睇terrance house

仲有無2千幾蚊呢個價先

係要屈人買新case

倉底版
年年都有

上網search Apple iOS Public Beta，用Apple ID signup，跟指示裝個profile，再更新系統即可

不過發佈會之後好快都會出iOS 13正式版，唔差在等多一陣

有分別咩....

係咪都做到2千幾咁正

9.7?

屌即係冇ipad pro

下，上年嗰部變孤兒仔？

屌仲係呢個design

可能最後似prime video咁
原創節目，劇集，紀錄片 仲未係Netflix 對手應該
爛唔爛尾就好唔知了
但多個平台娛樂對用家係好事

步 Android 後塵，啲舊零件要整垃圾出來清咗佢

見到粗邊touch id有少少

快 d 出 iPadOS

A10

閹割版

屌粗邊

我估2千5－2千8

出黎做乜

Ho lun 7

嚇死 以為部ipad pro咁快變舊版

幾時有全功能LR 想合全景 HDR要用返電腦

出咗1年都未夠..

兩句就拍手好煩
晒晒啲時間

Windows?

可以幫老母換新iPad

條邊

依家ipad出到好亂
唔係fans真係一頭泡

幾錢先

A10呀屌你!

,好彩冇入錯iPad pro
仲出apple pencil 1

即係A幾多

冇野呀a10?

蘋果刀法
10.2吋

有d 柒

好粗

iPad仲未收皮點解
講新iphone啦快撚d

2019年重係粗成咁

a10

吓仲係A10 ?

吸水

cheap ipad都full mon
咁air點算？

硬件更新only
外型冇變過

Same啱啱買咋屌

勁似WIN 10 OS

A12X先出咗冇耐

A10,pass

ipad 用A10
即係我部ipad 10.5仲有排玩了

幾時有埋mouse插ipad

呢部係咪宜家的最CHEAP的大ipad？非air?

清庫存

我要新iPad Pro啊

笑死

2018 係咪a10?

a10apple仲有幾多存貨

9.7 10.2 10.5 11 12.9

ipad
ipad mini
ipad air
ipad pro仲有無

Touch ID🤔🤔

部機洗撚換咩

multi task, on9，講幾耐...

kb=ipad air
$4000

之前ipad air=伏

其實iphone macbook都夠 ipad無咩用

上兩年啲貨未清哂

咪撚出pro ar

用嚟睇4k Netlfix, youtube

屌 我部ipad 2018 都係a10 而家都仲a10

係
無變過 痴線

買2018啦

a10 屌

好似前排啲macbook咁

ipad 啲型號仲多撚過macbook

2019仲A10🤦🏻‍♂️

咁可以窄邊vs好窄邊架嘛

講真ipad出到咁多版本
已經分唔清邊個版本先係最新

ON9我不如要mini

屌，我又delay？
好唔爽呀成班好似劇透噉

智商檢測IPAD

又屌人地window

New os ho jeng

iPad Pro 10.5 唔用多一兩年都唔使換 順到笑

條邊都係太粗...

2016啦a10

等新既出入手ipad2018冇咁嬲

駁自己server

屌你仲A10

屌個個a10 a10，人地出黎取代部$2588第6代，你要勁啲咪有air囉on9

屌佢老味香港根本冇野睇

考古學家

a10 點樣 2x faster呀?

a10 除 a10 = 2 ??

我都係

有
出15.9(16吋ipad)

竟然係a10, 入左好多舊零件咩

屌 我繼續用返iPad 2018

iPad Pro一定無咁快更新

同之前一樣?

Starting with $1988 可能有市場既

又係黑鬼手

冇買過ipad
有Mac Book用唔著咁

A10
以為聽錯

有錢燒你驚冇咩

個設計冇啲誠意

你地知唔知A10點解

代表iPhone 7/7Plus仲有撚排玩

點解好似聽過

a10。。。

可能好平

type c？

證明效能過剩

mini 都A12 屌你

Ipad pro 10.5又贏

呢部都唔係出畀買到pro嘅人 屌嚟做乜

Same 完全唔識分

條邊粗到

聽甩左
新ipad可以用原裝smart kb??

A10 把撚咩

It(Apple TV+) doesn’t plan to offer any third-party content in Apple TV+’s base service. (So, no $100 million Friends deal here.) Instead, it’s relying entirely on its billion-dollar slate of original programming.

iPad條線真係用嚟清舊零件
最鐘意ipad mini個size

呢部擺明target學生上堂用
Cheap野
整太靚冇人買其他

嘥鳩氣
以前舊型號當中價檔位賣
而家舊型號只係用黎幫新型號抬價

全球最少

老老豆豆iPadOS我淨係關心sidecar
我用黎畫畫

屌佢 有舊野 又唔撚砌部SE2

a10唔好買

我2018 升左ios 13 lag到仆街

或者係 A12X 走得太前

一邊睇發佈一邊睇連登中
真係唔知幾時先想換

ipad一向on9
ip3/4,得半年
air2/12.9幾年先update

屌 唔撚想要a10啊...

買MINI好撚過

屌
貴過2000唔買

咁mini 係貴過呢部

ipad P
ipad VP

代表SE2

好早入左手 肯定升值

細窗仔打字睇APP
有啲似十年前SONY XPERIA 電話已經出嘅功能

舊iPadPro都好過佢

Steve 今鋪真係彈起身

iPadOS 功能都要拍手？？？？

Tablet 市場
iPad 贏到開晒巷
梗係出新嘢賺錢

坐底4k 喇 新os 就舊貨當新貨

ipad mini2 快樂使用
係on9買左16gb 成日唔夠位

平價版比學生用，點會大改

點駁

個mon又120Hz

屌又講iPadOS，上次都講緊完啦，入正題啦dllm

真係笑撚左
定價過2K等睇變電子垃圾

咁快技窮要loop

玩fortnite冇HD

係囉其實講過

同上年有咩分別

又發佈多次ios13

平過都要諗諗啦屌 三代前既CPU

好係時光倒流睇緊3年前ipad pro press con 咁

冇

咁d a11 a12要清幾多年

撚*

冇
係度炒冷飯

現場d人咁都拍手WoW係咪配音架

我都覺

買細iPad Pro 好過

2000蚊電子垃圾 狗也不屌

完LA屌

下？我部mini2 好窒過

學生都唔撚用啦屌

買粉

大左 有得用kb

拍你老母咩

marketing

不嬲都係 ... 罐頭聲黎 增加下個氣氛

2-3年？

好平

recycle都要拍手

新ipad pro用 usbc 可以插手指

Wow乜撚撚

recycle 都歡呼

重用緊air2係咪可以唔駛換

自己講清舊貨-0-

環保撚

屌 環保撚打j

睇價錢啦

100% recycle 屌 即係舊貨

所以Photoshop for ipad pro過咗一年都未出

329

大咗0.5吋既新iPad

現場有人拍就全場拍架拉
冷氣軍師個腦會冷靜好多

iPad se

又玩環保野夠唔夠硬正

現場班假人

呢個真

100% recycled aluminum 大家都拍大手

平

同5 月個個發佈會有咩分別

Staff黎

start from $329

果然係2千5

$329 usd

329起跳

329美元 =
2 579.36041 港

人地對比部best selling 既windows notebook....

講到明用垃圾做既

即係取代ipad 2019

冇玩

睇書，睇片，上網，做少量文書

夠哂

我仲用緊ipad mini1 睇youtube, netflix , e-mail 粗用一流

個presenter都懷疑緊自己咁

今年新ipad mini同ipad air都用A12啦
呢部野a10先平得少少

$329

我都慢到仆街
雖則睇嘢係無問題
用緊睇發佈會

嘩個價

From $329

a10都咁撚貴

for education: $299

SOR

傻的嗎

big你老母year

唔駛

有興趣 好平

recycled可以解佢回收後再cast過

2588搵on9買咩

貴
329買電子垃圾

A10其實打機開始冇乜力

除非佢頻率高過7Plus

但係Apple TV都用A10X
你用嚟sell apple arcade

唔畫畫mini係咪已經夠用？

係呀 咁多年都一樣聲

329用嚟擺都抵啦

329
A10

8算計就2600

Ipad pro 10,5 la

有可能3g ram
2018 2g

不了太貴

329？ 不了

100% recycle aluminum 做呀

個ppt碌快左 炒得

recycle aluminum

對得住呢個價

新IPHONE叫IPHONE X1 ?

冇買錯ipad pro11

抵屌喎
買黎考古

A10 咁撚貴我屌你老味咩

watch

冇啦？

watch 5終於

下，大左個MON咋

AW!!!!

咁air咩定位

岩岩先知用apple pencil左下角畫上去真係screenshot
又真係用到

屌無新ipad mini ?

apple watch

平喎
但已有ipad pro既可以唔洗買

Watch 5

APPLE WATH !!!!!

329好似又屌得過

100%回收鋁

329USD
299學生
今日預訂

炒冷飯 有冇人知iPhonex 係a幾

好撚貴做咩撚野- -
a10仲要2千5
我屌你老母

係咪姐係用番10.5" Air同Pro個smart KB?

APPLE WATCH啦

s5

mini 5

娛樂下姐 WATCH了

新錶

Apple Watch

都起碼$2200

watch S5?

WATCH!

要買 apple watch 4了

升左好順喎

SE2
air-pod2
one more things

缺一不可

A10 329

第5代

屌，得個垃圾ipad

最少gb個隻不了

watch5

咁撚平 但a10 chip

AW5!!!!!!!!!!!!

2588 學生2388

講完apple watch叫醒我

yes, 單做一樣野就ok，個mon都ok，但用多d app已經feel到lag。

A11

而家事實係早兩年俾多少少買iPad Pro 10.5就可以坐係度笑

上年APW有FDA APPROVED EKG真心GROUND BREAKING
今年可以有啲咩?

飛機片先

Octopus apple pay

netflix股價跌緊

開心使用中

用緊Series 4
唔太大分別都唔會轉
夠用

tcook@apple.com

準備買aw4

等緊 CSL / CMHK 大減價

其實下年 mac, ipad 同 iPhone 先係大 update, intel 新一代 chips 年底到明年初先出，仲有 5G

打J片

年頭用左1700係amazon買左ipad2018突然覺得好值，a10再戰幾年

100% recycled aluminum 講緊個殼呀
新mba已經開始用緊啦

dear tim apple

買AIR 好過啦

ipad咁就完左

要換了隻1代慢到仆晒街

Apple Watch 真係救人一命架

你當買$2599買iPad送ATV+一年會開心啲

加埋ac , pencil 3500-4000

mini啱啱先update咗
pro都冇新就奇怪啲

之前啲leak炒哂車

用緊S4 應該唔會轉

係咪會減$1000
我驚佢cut s4 留s3

係咪諗住一個鐘完場，較左fast forward咁款

應該無啦, 無乜心做呢個size
之前出部A12 mini已經算好

咪勁呢部少少囉

真 仲要係佢加價前買咗 仲要係學生價

新SE叫 SEE

真係不了

點解有floating keyboard 要拍手？？

啱啱先開部ipad用a10?

apple watch 係咪無左 shortcut(workflow) app ?

A10起碼1999先合理

我一直覺得stylus同Apple Pencil係兩樣嘢嚟

10.5一出即買（加價前）
而家真係笑緊

教會做見證

唔係出好多部新ipad咩

早晨
廣東話

Intel 5G chip drop左啦

其實aw都幾貴
屌 成3千幾 4千

出得A12意味有排都唔會更新mini

演員屌你老母

講到咁趕，唔通有全新產品？

lag撚咁到咪撚拎出黎啦屌你老母

A10 329USD

買refurbish 10.5 Pro唔好

120 hz 第一日有就即刻去玩 即刻買咗 用緊打comment

automatically call 999

Ipad pro 10.5係咪會升值

望住netflix黎打 1年free

含家帶AW都有病

霎時感動

打飛機時間

得啦識用watch啦，快啲講完快啲講iPhone

咁似之前連登個apple watch 故仔嘅

selling健康 賣到貴一貴都有人買

希望有APPLE TAG

感人牌

感覺好似當年買i7 2600k咁

然後唔聽電話cut線

講左電話未 好眼訓

買aw4 會唔會送apple tv+

傳聞話有One more thing

玩溫情牌

apple tile?

信者真係得救架
Join us

會仆街 call d 狗黎斬自己

用緊2017 A9 ipad

apple watch幫到人又真係駁唔到嘅
而家梗係打下飛機

未

其他ipad係咪10月先公佈?

認真，好感動，一定買

仲衰撚過 mini5

救人一命 勝造七級浮屠 thx apple watch

限定係watch入面睇

驚就唔好出街

之前連登個post

病拐錶

早一個月入左手 人生贏家

我都係，上年笑完點知今年仲笑得出，笑得仲大聲

升咗好順+1，洗完機先up

希望真係有

講咩普通話

自動CALL 狗

屌 蝗語

做得咁柒就收收先

Same 好夠用

我又唔覺得造假
只係去得急症都係類似case

普通話

中國狗

希望有

支那

支那話

用緊加價前買既10.5 Pro覆你

蝗語

芝麻人

妖 講鬼話

變咗睇歡樂滿東華

攞正牌用medical / 健康做賣點

平價ipad用pencil好似感覺差過pro好多

所以都講主打市場唔係個人用家
如果唔係做咩要特登講埋edu價

睇完AV帝王有少少想unsubsribe
聽講遲啲連friends都無埋

Ching chong

成日DOM波鐘

仲有1080ti, 最初買個班

應該會有

收皮啦
個個講英文，你條大陸妹出嚟做乜鳩

用緊2018睇

10.5 iPad Pro never die

磨時間

兩樣野，我唔係講緊 intel 5G

好感人，買㗎喇 講完未不過

廢話講完未

屌 同上年2018 粒u ,又一鳩樣 同樣又係咁7 真係有人會轉？

佢有講floating keyboard係可以減少面積, 睇到更多content, 而你呢個係用floating keyboard然後睇少d野

美國隊長

即係點？
出部平價iPad 行A10??

你啱

除咗充電嗰一刻有啲唔爽

on9 apple watcu

Ching chong係mock廣東話好似係

決定買iPad air 3 算

睇佐一集冇睇

唔抵換

只係2018版本10.2吋

全程用蝗語做發佈 大家咪又係照買

係咁睇片

Edu pricing都ON9啦
考古spec, $1988就差唔多

Change the world 產品

全球iPhone 用家幫手搵失物

好尷尬

D演員好撚煩...

Thank you apple

其實都唔算平 個定價都差唔多2500~2600HKD

今次會唔會有香港既場面

下年可能AW可以用pencil就搞笑

Pro10.5

睇note 夠曬

Response time 大好多

可以買aw4了

display card咩
早買早享受 遲買幾幾舊

專登播片讚自己

警告你班支那人咪落黎搶IPHONE

新城市真係見獲打獲

Woowoo Woowoooooooo

會唔會係史上最廢apple發布會

咁即係我可以放心買iPad pro

良心企業

平喎

1070 1080都係

（以上全部都有）

Mini4想換新ipad 換邊部ipad好？pro?

Thank you Apple but not Tim Cook

好想好想要 快出

Apple都要自己打飛機

依家支那窮啦
比著前幾年佢分分鐘有一個故事係支那人

2019 ipad upgrade 左個mon only?

iPhone!

正話好似有彩虹村個球場嘅鳥瞰

點解唔用a11

今年算唔算史上最悶最冇驚喜

就算以前係，依家鬼佬都唔識分

每年都係

記得前年pokemon go天水圍

我都係寧願買pro 10.5

老賓講
我覺得當初ipad air2一出就買真係冇錯
用到而家都係咁順，又冇乜走電，用幾日先要充一次電

買apple watch係陷阱
先要買iphone 買完as 要買airpod

以往有香港做背景嘅相/片 唔知今年仲會唔會咁宣傳
利申冇期望

Dear gay cook,Fuck you

其實上年已經好撚悶，係apple watch好啲

假到仆街

pro

正正用緊10.5去睇live

屌唔想聽research啊，開conference定seminar啊

想像到個畫面，好智障

但仲係用緊A10 個mon 大少少
平唔平真係見人見志

真心 pro可以用3 4年都得 其實抵用

gay cook隻aw呢

pro 10.5終極贏家

我仲諗緊我係咪唔識英文
完全無野值得拍手歡呼

由 pokemon go 變國歌

TC

MILF

年年都有 但今年唔知

入門版仲想點
你問下SE 先

iPhone XS 會唔消失

新apple watch 有咩新update

有新野出未呀

呢個咪係證明android 永遠只係「做到」 但唔會「做好」 既例子

睇文章，佢可以利用iphone網絡去online，咁樣真係幾屈機。

Apple做野可唔可以唔好咁支那 屌

含撚嘴

條女好撚大波
要買了

未講

我都係用緊ipad air 2想升級但又無升級既理由
仲行得走得

咁幾時有正式版ipados

加多條粗邊你嘆

OKOK thx! Next please

恰陣先

平平地就話買泥當玩具 唔岩用都唔怕
成78k咁貴 不了

Trade war，唔太有其望

HEARING STUDY

因為a10仲未清晒 反正iPad 真係sell recycle
依加真係由內到外都係清貨

又係呢個樣

哇全日監聽系統上線了

200萬遊行相

想知做拍手仔有咩offer

佢出嘅話啲支那人會唔會玻璃心
人民日報又乘機唔畀人買蘋果防走資？

痴線

得啦明啦，下一個啦快啦，眼瞓

測躁

早排買左$4088既ipad pro 10.5覺得好抵

期望佢入中国就夠

thank you NEXT

女權

正喎
投訴大媽

好正 新ipad tv+ arcade

M期wor 都ok

Cls，jm9

天水圍 Pokemon Go

豐澤？

美領拎iphone 閃燈

鍾意呢個

之前講過啦

Iphone未

邊度買

鄰国會自動censor

唔會, 會減價

Period 呢個對女仔好有用喎

問題係A10仲要推個大少少嘅mon
除非係4GB ram 不過冇乜可能

美國限定嘅功能

Check 安全期

咁都好意思拎黎present

啲ipod touch都賣唔出
大把a10

本身有好多APP都做到
APPLE抄人

可能one more thing係gay cook大叫光復香港 時代革命

一陣有發夢相

係呀 都成半年前

香港人最睇唔起
但對人類最有貢獻

買番幾隻apple watch放a&e有冇得諗

原來2014年出
即係用左5年
仲係咁順

希望唔會太貴

免費demo機？

做咩成個會都講番6月啲嘢

AW4 check 唔check 到男士扯旗趨勢

我左手會嚟m咩

啱啱呢個iPad 成set 都係4000左右姐

Watch os beta試緊

即刻變死忠

中出神器

Why say so?
未睇發佈會

我都係個陣買左

危險日

有用功能

chevk 分貝之前講過la

Arm ah

測噪 經期 感覺上都算有少少用

好似同普通app一樣，都係你入完佢predict

睇緊wwdc?

有冇 AW S5 ??

直上pro 以apple牙膏計 點都用到幾年先

sad

即刻反apple 熱潮

milf

圖？

經期好有用

貴都抵 one more thing 得唔得

屌你喺咁重覆wwdc jm9

6s個年 香港+perfume

唔是講笑
真係有SMART HOSPITAL SCHEME (NOT HK) 係諗住可能一PATIENT一APPLE WATCH

我笑到流眼淚

Pro 10.5 翻新機會唔會斷市/炒價

條女話想中出就送apple watch畀佢

唔係美國人拍唔到手

屌佢 連mini都用a12

佢仲好意思出部so called 7th gen a10 iPad

痴撚線
香港人咁撐airdrop
要回應下啦

ipad 2019 垃圾

係囉屌

64 wifi?

WDCC講過啦

重點係AW用到

戴喺碌鳩度

innovation黎了

快撚啲到重點啦屌

不要再說了

咪聽過囉

條友奶共奶到乜咁

innovation係先好呀屌

係嘅我即買

會唔會有幫手計精子活躍度嘅aw app？

聽過哂

Aw最新係4？

我係官網入左新翻新機 玫瑰金256GB $3799

invite你老豆

tim狗你出呢張,
你今日出乜我買乜

無毒撚

+1 到宜加仲用到 冇大問題

留名睇呀

換撚完人未

男人幾時先有月經

成日彈出彈入

其實今日每part都講得幾快

即刻買1000usd display stand

一出即買
連care $4000

最新係5 (未出)
市面上係4

新airpod? 長d咁既

3叔發佈會好睇好多...仲以為睇緊中學生present

真係有新?

shut up and take my money

乾燥爆拆流血就有

有aw5片

媽...媽...媽

the next gen apple watch!

我諗應該一早有app做到
不過health自帶既話data volume應該大好多
應該會準好多

新aw 出現

iPhone 11 Pro

飛機片

apple watch開頭無乜特別，而家越來越先進

你戴起轆鳩到？

我3萬都買

今年一定買iphone啦 係邊部嘅問題 因為an機冇得airdrop

Apple既野, 唔試清楚唔會出
之前先有單係有人告隻app計Period 會出錯 定 唔準

岩岩講果隻係咩

快還快但重覆緊wwdc又播勁多片

ching six ball

哦

Tablet Apple無對手
好多人A10夠用

iwatch真係無興趣

外國人有咁鍾意拍手咩

NEXT GEN AW
我隻AW4要掉了

咁真係好抵

我地唔想知丫,不如直接去PHONE 丫唔該,講重點!

真係有新？

airdrop had become a phenomenon in Hong Kong!

好！

因為頭一兩代係實驗

又打飛機

Tim cook係大台！

new gen apple watch ?

AW5

1年1隻 痴9線

好垃圾依家apple d 所謂新野

屌你乜都睇唔到

咪傻啦
支那有官方直播

Aw series5有咩分別

4000蚊買低級享受不了

Series 5

屌你老味無啦啦大聲到

抵屌啦

速龍手帶

柯~

識發光？
俾香港人玩燈海？

用緊 返唔到轉頭

AW

打完飛機未

Wowowowowo撚夠未呀

真係好撚7

買晒佢又點話

apple watch series 5!

講新iPhone先上水

長on mon

Aw5

仲以為SW5係下年
leak炒車

AOD

always on!!.

always on 咪用好多電

屌你啲trailer咁撚大聲

長開咁勁

喂siri 今日可唔可以中出？

always on retina display

always on

5 呀 不過都係無錢買

屌你老母 ...買左S4 一年都唔夠

咁咪仲快冇電

長on

真係得啲片J得出

抄人就算撚數啦 - -

Airdrop 真係好有用又方便
邊方面都係

我第一時間熄左佢

終於到iPhone

幾時出iFuck

公平咩

個廣告吸咗毒咁

長on有咩用

wtf always on

Always-on，燒印燒死啦

呢條友好gay

Wow!!!!

會唔會有水印

LTPO

Always ON!

新display呀

三叔AOD

條片9唔搭八

智能手錶功能真係好有限

得平價ipad 可以話係堆填區再砌出泥的貨

屌，aw4用咗一年又要換

同意，淫零

X

就係因為呢幕先轉會
perfume fans

哇，always-on

新科技正呀

熄mon先靚wo

電子嘢係咁架啦

冇錯 帶小日都唔聚財

電量點先

Always on幾正，似真錶了

是但跳下舞

iCondom

1Hz

其實本身錶就係always on架啦

係囉
利申series 3

Moto 360 已經有嘅嘢

即係 LED ?

戲院災難

見到有人揼爆隻apple watch 4 , 準備換 5?

係囉 on黎做咩

下，AOD咪好食電，之前一直嘅raise to wake冇問題喎

買GEAR俾前線食飯好過啦

文宣機

18hrs WOW

係咪即係未必有新airpod

ALL DAY BATTERY LIFE

用到全日

咁air power

長On我會第一時間熄左佢

apple watch都60hz

類似係watchos 既新功能?
又或者係5先有 真係未知
因為佢講完功能先再講隻新錶

18hr battery life

唔會有

冇興趣

Tim表示

AW4會唔會有平？

差D訓著個下比佢叫返醒

S4 孤兒仔

講真
唔望錶個陣 on黎做乜

PWM

次次呢啲功能講到自己幾慳電，有幾可唔洗一日一充

會

之前唔係都係咩？

冷飯

笑你老味

特登

咁多有得講新功能

Compass

always on幾正喎

Android錶好似由第一代已經有always on😂

嚇到我

我鐘意有得熄芒

gay 到專心唔到睇

compass

條友講完自己都苦笑

肯講iphone未 想訓了

多撚謝你我要睇指南針

如果有得off一定off
利申唔買

長開都係all day
人地長開always on有三日

bear bear

襯衫

iphone買雙
aw買單
ipad是撚旦

咁老都掂

compass好撚出奇咩

COMPASS

明明 Always-On Screen 都唔係咩新嘢，啲人又係度拍手。

講真apple幾時先肯大改apple watch design

Always on 到18小時咩

指南針都要歡呼

呢個真係想買
可以唔換iphone

應該係透過ltpo特性降低待機refrash rate嚟做到aod

Compass 有幾撚新呀

第五代都仲係四四方方唔出圓面

隻S2成日都wake唔到真係好撚燥

八達通

屌那星個mon長著都可以當新野

女人野好難講嫁

城市定向

Innovation

好有用

WOWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

我小學時戴隻g shock都有指南針 拍乜鳩手

電子垃圾

人聲就咁撚細

會唔會係三叔個種always on?
低光度唔會燒好多電

祝你全家生腦癌

the charger is dead

內置compass

抗爭定向

睇完bob叔都未講iphone

俾人睇

好假的肥仔

好創新啊

我呢啲窮撚只係對iphone 有興趣
佢做到太多野

指南針都有得講

嘩屌係compass啊！好撚innovative!!!

有compass都好似發現新大陸咁

s3真短命

先中一樣

G-shock都有啦

New ipad 可唔可以配pencil 2?

Ps: 冇睇

呢個有啲興趣其實

always on 只限lcd

鋼板用oled ,等於無always on

拍手聲越聽越假

行山真心好有用

聽日去apple 唔知s4 減價未

坐地鐵比人睇幾點

乜都歡呼屌

Night sky好靚 但又係無撚用

圓咪仲柒

買S4算

隻s2 粒電打柴 要收皮了

平安錶

有always on
S4 想換

好innovative呀真係

指南針?
含撚啦亞洲佬

safety又call 狗

食電到仆街

多半日電好過要全on做乜柒

其實佢都係同三叔攞貨㗎啦

幾時到Iphone

我掛隻指南針係手都得啦屌

四大發明之一指南針

係喎屌唔記得睇添

medical id雖然唔係新野但真係實用

自動call狗

幾時先有圓形

佢話可以配apple pencil. 唔知會唔會有2

香港既話呢個function應該無用

香港呢個緊急call 係叫狗黎拉你

扮真錶

999不了

可能LTPO慳好多？
不過一切都要等實測先知

我地係衰啲慘啲仆街啲既 用美國牌子

邊到好似你咁威用小米華為有中共關照，時刻都關心你做緊乜記住千祈唔好買啊，比返啲機會我地啲廢青買啦5毫子

學你話齋搭下單先
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你叫我搭單架炸

Iphone未呀

beta male嘅肥仔，唔似老黃咁alpha

又AOD又compass

應該全中

呢隻aw5 感覺無乜特別

call狗

屌 又recycle aluminum

佢條J都幾大

火藥

屌我都唔記得 岩岩掛著去睇立場匡哥

鋁版都係OLED mon喎

不嬲都係18

Apple 幾時出 iGay

個個講者都有陣hehe味

係咪我錯覺
隻錶唔係正方了？

aw4表示唔會換

又recycled aluminium

recycle aluminium都拍手?

應該有留底 聽日先睇返

又係回收物料

外國啲環保狗好惡

冇用，黑警都係唔聽999

哇, 終於可以全日無休止睇時間啦!! wow wow

on9!

鈦

鬥雞眼

行山唔會唔帶手機掛？

卧底專用

無陶瓷版嘅

幫call 狗 MON全ON COMPASS 多隻色....

紙張

鈦合金

佢戴緊係隻係s5? 長著緊個mon

其實唔係好新奇既野
佢係想一直將貼近生活既野放入隨身既產品
隨左電話做到Check經期
有揩南針
如果佢錶都做到
其實真係好有用
唔怕一萬只怕萬一

笑左真係諗住扮真錶??

可唔可以off左always on佢

aw4應該唔會想up
但我得aw3想轉

titanium一定貴

班外國人收錢拍手

AirPower 我又想睇下係咪真係做到

Apple不嬲好鍾意sell環保

白色幾靚

Ceramic

白色

果然係用新材料

幾靚個帶

白色 啪啪啪啪啪啪啪

jm9

講野條友手果隻就係長on

除左always on有咩特別

aw0咪有白色囉

cls Hermes

Aren’t they cool ?

Brushed Titanium

仲未講完aw

黑SS幾好睇

最底已經錯
除左大野無樣中

黑帶唔錯

其實已經唔係貴料

Titanium 一定貴到仆街

講緊野條友好似連登隻豬

Hello popo

aw可唔可以call us army? 唔想call狗
可以既2皮都買

apple 唔係宣佈放棄左啦咩

有地圖gps唔開, 要開指南針?

皮帶咁

黑皮帶都要拍手?

最緊要係性能提升

diu

其實環保本身係好事黎
點解好似踩中唔少人條尾

屌你條帶用hermes都要講

Hermes Black又幾靚wor

（靜...）

d人咩尻都拍 我以為睇緊中國好聲音呀屌

好貴

CRINGE

其實唔關tech嗰啲可唔可以唔好講

399

Airpower已壽終正寢

因為我淨係得lte上網
我只對ios13同iphone 有興趣

....屌399

粒u無變？

所以咪話應該唔會中晒

貴

Hermes

好似不嬲都有
不過好似係之前個八婆做luxary line

hermes

淘X好快有

冇計，d產品太正

windows 8 layout

算抵wo

今次apple 真係死
皮帶都講一餐

s4用家又可以再戰多年
反正都買左apple care

屌好似樣

20號就有

好似真係無特別 連電都一撚樣

唔貴
6頭

條仔係咪做開fashion嗰範？
個tone好似

gps model start from $399
available 20/9

鈦AW s5中

SW3

繼續s2算

有無加到價

iphone未阿 想訓

幾平

s4下架 diu

咁撚少嘢upgrade 不了
always on應該軟件update
用緊AW S4

就瞓著

199 s3

冇sleep tracking

s3 199

wow s3 199咋

3減價做199

S3 200 屌

AW3 199

199

recycle material fine
recycle product先仆街

s3 condom唔要la
咁細個MOON

屌!!!!

嘩 又真係好平

AW3不死身

好撚過買新垃圾 iPad

aw3仲未死

$199 aw3

s3 gps model start at $199

no more S4

199抵買

Hermes靚wo

S3減價到199

減價S3
S4下架88

屌S4下架

諗起第一代隻24K版

平咁多痴線

有一個攻勢

199抵屌 AW3

Aw3買得

s3 $199

399 買個COMPASS

s3 減價可以諗下

黎啦iPhone

aw3 199

幾時到one more thing

s3又可再戰多年

抵用

真 S4有第一代EKG已經嬴哂
後面無再IMPROVE都係唔使換

用緊aw3表示夠做

價仲靚

s4下架

A4 冇LU

ok buy s3

3唔係慢到痴線咩

3仲有好多貨咩

apple 平價野好正啊

用緊s2 係咪要換

又播

gay gay哋咁，係咪fashion界嘅asian都係咁

你就想
always on hard ware野黎

屌 1600
S3 咁撚平

想屌隻s3玩下

正常
X 同Xs 咁
想買平嘢去連鎖店買清倉貨

依家每次發佈都係買返上一代

千五蚊S3可以殺晒出面d垃圾smart watch

88 s4

S4 孤兒

3可以買

佢唔下架 更新得咁少野邊有人買5仔

換s3？

呢幾日去apple 會唔會有減價

S3無敵

aw3想upgrade aw5了

換s3
抵玩

s3本身買唔買得過？

月尾完CARE 換過隻再戰一件

播咩片

S3同S4有咩分別?

點解啲片要咁大聲

199 真係心旭

買俾小朋友

S3 用家

Aw3

Hermes 黑色

有無aw4 trade in5

aw3 上年thanksgiving 都係賣緊199

眼鏡框都一堆titanium

仲有長on

完...

64bit cpu?

去胃信睇下幾時搞散貨

AW3

地鐵不了

S3 S4 同 S5有咩分別

基本上得電池續航力高啲

大mon

2年平一半咁制

屌ipX同sw4都變孤兒仔

aw3同5 其實有咩分別

lte sw3 csl年頭清貨先1500$

不了 4代is the best

s3 ok take my money

S5 update 得咁少嘢

屌你咩 邊個會咁用Siri

點都唔夠g-shock型到爆廠，apple watch 個樣仲係好玩具

搞好D app 先啦,
連whatsapp都唔可以主動send 既smartwatch

S3慢撚到躁wo

屌 S4真係做左孤兒仔

心電圖 mon 大細 CPU 速度 etc

戴住錶搓面包係咩玩法

上年iphone x 命運

有portal功能

樣樣基本野都有
而且仲係好順

黎料未

portal

open portal

其他零件一定一啲都唔環保
仲要無啦啦係依個位就打飛機拍手

應該唔係係的話點會接受到iphone11的design

KIDDING

好膠

環保撚最like

入晒粉

會唔會4下架

4代黑鋼再戰一年

aw2先啱

哈哈哈笑撚死我喇

咪話大野
鈦錶watchos一早劇透左

心電圖

睇時間同message唔慢就得

好彩我都係平價2500買
2年底換

真心心動

S0已經有Hermes

可以預告XR XS嗰啲下架

agger

this watch tells time

s5同s4比真係無乜野update

無錯, 唔換圓面真係唔想換住

珍 S4用家
好足夠
之後冇特別野更新
都可以Keep住長用

s4玩最少兩年 抵到爛

巴打瞓多個鐘先

remind you to breath

個個係到推Apple個post都唔推下其他前線既post

Xr入門未必

Aw2仲有無得喺apple trade？

After

tim 狗應該講:
revolution of time!!

iphone了

iPhone

真

Update watch os6 有無新錶面

iphone

到啦！

呼吸好似HI野

IPHONE!

買得過
用左兩年都無問題
仲係好順

黎料LA屌

THIS WATCH TELLS TIME

都好慢

終於

iphone!

S3好夠做了

唔戴錶都想買隻3玩下

IPHONE啦

呀!!!!!!!

黎了

Iphone!

黎喇

咁要入張黑卡落去先得

Always on 咪好食電 不了

黎啦

IPHONE

終於iphone

咁多人屌s5,就唔好同我搶呀

Lets talk about iphone

終於入正題

咁又唔係
S5都無咩突破
始終唔轉款仲可以再戰幾年

WOW
iphone

嚟啦嚟啦 屌你老母

octopus！
不了

來了

嚟料

同時post 啦 一陣會推

艾瘋

屌 手持呢兩款孤兒仔

3眼怪物

真係三眼仔?

我隻 s0 用到而家 (2米差電線個隻）

但真係送都未必想要
但實會俾你熄既

THIS WATCH TELLS TIME
AMONG THE OTHER THINGS

手錶唔係用來睇時間可以睇乜

想買aw s3了

Iphone

終於戲肉

垃圾function 第一時間熄

睇死佢iPhone 11都係用LCD moon

finally

搖撚準備

3鏡頭準備

係時候放晒蘋果股票啦

點解講到個COMPASS 咁勁咁

iPhone! 瞓得

IPHONE X1 !

冇airpod wtf

3眼仔

WoW 快L d啦

用唔用到pencil

終於iphone
準備股市大跌

戲肉，雖然都知道哂

如無意外都係同流出既一樣

有無

Let’s talk about iPhone

Wooooooooooo

same

只想知11r
11唔撚洗講啦 垃圾

yes, 好撚煩. 搞撚到成日手動呼吸

S3慢唔慢？
心跳有得睇？199想買隻比老豆

係咪我錯覺
點解今日特別快咁

嚟啦嚟啦嚟啦！！

wtf

今年冇咗Jony Ive片

7系一定玩完
8系頂上

有

召喚定iPhone XS GIF

Incredible iphone are u serious??

yeahhhhhh
終於捨得講iPhone

most popular係XR

IP11

繼續吹99

其實S4唔lag同唔係倒水電，無咩問題

拍夠未

XR係最好賣

咁早講iphone, 似有新野

xs 即係上年無人買la

熄左佢 2,3日唔洗叉添

仲有成個鐘，咁快 iPhone

99%又打飛機

摧殘左兩年粒電都仲咁襟用

99%

好多野想講
OneMorething要有Apple TAG!!!!
求有

又係度j

走音

The most —— we have ever made

點撚樣計99%？

我係果1%

我一定係果1%

pink XR?

se2啊屌你

唔知一陣會唔會減價

準備失望

大家記得用不推文回覆

放鬆下拉 香港人
呢個鐘數遲一陣推唔太重要拉

ching用開watch版tg?

走左啦佢

出貨係XR > iPhone 8> Max

用緊S2唔知換唔換好

準備尷尬了

到了

個youtube live成日播播下停左

冇份

Fuck

三眼仔

正常，個價佢最正常

iPhone XR 係因為價錢平先多人買咋

過萬一部

繼續打丁

屌 柒一弓

真 好多Frd都係轉XR
唔係買XS

屌 一樣

屌, 又突然大聲

睇嚟都全中

Apple下次直播不如gen一個冇拍手嘅版本

呀！

果然一樣

We focus

三鏡來了

一早流出左屌

今年講得咁快咁多新野出

麻雀

咁s4 s5除左compass有咩分別？

唔洗，場仗已經輸左

生瘡

我屌你啦

三眼

中

好撚柒啊

好撚核突

我仲用緊aw2

雙鏡。。。

乜柒色都有

柒到

好撚柒呀屌

D 色柒到

3眼怪唉

好撚7

屌你老母真係突出黎

中哂

仆街了，中左

真係幾樣衰個機背

X/XS 個隻雙鏡靚D 而家咁好7

6色？

好柒

個鏡頭位唔係全黑

條片好撚大聲
重大過頭先嗰條
嚇撚死

屌，真係同傳聞一鳩樣

柒

訓得

哇，好正呀，正高科技

我都畀佢嚇一嚇
點解唔係叫XI

Iphone xi

啲色唔錯喎

真係一餅野

好柒呀屌

屌，好柒

隻綠jm9

永續7plus

三眼仔呢

真係好柒

而家年年leak都中

柒到打冷震

真係咁核突
屌，蘋果仲可以俾支那劇透幾多次？

出三眼仔綠啦屌

靚女

嚇死以為蓮蓬鏡頭

紫色

流出100%中晒

又係粗邊

屌，玩具機

但d色幾靚

有 好多基本野都有

iphone 11 pro
iphone 11 pro+
完！

當初出雙鏡嘅時候大家都覺得柒
後來 佢就成為了潮流

條邊同iphone 6一樣, 好撚柒

One more thing = pro iphone. Let’s sleep guys!

二筒

wa diu
揾佢講iPhone...

屌，柒撚到

仲諗住買apple watch4

iPhone Pro

屌7到

二筒！

咁多亞洲人？

KA YAN ?

條邊好似咁粗

永續8+

點解要分開2個鏡

M巾色

冇三眼

條女個樣

條邊仲係咁粗...

柒撚到

驗吓眼

冇驚喜

都未到三眼仔

無後悔買XS

iPhone XI

屌....點買得落

辣殺

XR series

綠色ok

6色
logo移正中
後鏡bumper加大

乜撚野色

乜水

成個兩筒咁

XR可以再戰1年

Kayan? 嘉欣?

少少娛樂都唔睇得

遲下成個背面都係鏡頭

arrogant look LUL

正面都係冇分別

D色7到

我屌
又要換電話但又柒

iphone11 5千買

睇片個鏡頭突到我起雞皮

前面換咗wallpaper

我要寫輪眼iPhone

呢部REPLACE XR?

11 pro 呢

已完，one more thing 九成都係pro同枝筆

不了 IPhone X再戰多年先

呢部應該係xr 升

xs 升一陣再present 三眼仔

好眼瞓

邊框好撚粗呀屌你

gay色

凸兩層？

高階機款未講
呢個應該係XR 既後續款黎

5C +XR

隻綠和紫比傳聞淡色

好撚樣衰

3咩d丫，凸鏡就凸鏡啦

其實深藍色真係咁難出咩

屌個鏡頭咁撚凸

講真係咪以後都唔會再出返有touch id 既iphone

咪又係買黑白

喂屌，Phil呢？唔想睇呢條女

紫色ok

無左藍色 多左姣婆紫

突兩層，痴撚線

想屌個holder

WTF

冇黑鬼員工?佢地係咪唔鐘意用黑奴

XR2

繼續粗邊

點解鏡頭位係跟機背色架
3眼會好恐怖喎

佢行路好似怪怪地

仆街, 深6都好d呀

唔慢呀 老實講 有咩apps有幾何會用呀
都係睇下msg 多

睇完都覺得尷尬

簡單嚟講 姐係佢上年叫佢做XR係錯誤

屌你條邊仲係咁粗

笑能4
仲未有in app touch screen

下，突完再突

仲有大果部

好似人地d電話殼咁

one more thing....
iPhone 11 Pro

今年apple用Asian 代替左黑人？

apple仲要將m字額keep多幾年？

仲LCD

iPhone竟然唔係由三巨頭講

啲色用哂粉色

11 pro waiting

LCD

一陣仲有部pro

屌你仲係LCD

又要等one more thing

屌你老母

apple廢到部flagship玩色

隻綠靚到

無金色

仲係凸鏡

隻眼細到

條邊好似仲粗咗

粗邊R

當Android果邊想盡辦法拎走額頭果陣
Apple表示唔撚理

iPhone 11 個 cam 係突上加突

飛啦屌

隻眼好撚細 想屌

屌你六部三眼放埋一齊
密集恐懼症架仆街

無左3D touch

ip11 唔係主菜啦
仲有大機

iPhone11 不了

我部iphone8+又可以頂多年

凸上加凸

個鏡好似冇咁突

你做乜鳩姐 輸乜鳩 平時做左d 咩你又知？
可唔可以唔好咁呀大佬

繼續用7

雙鏡正式公廁化

dolby atmos

屌你好醜樣啊

咖央

條女個鞋底一邊高一邊低

好7呀救命

姐係一陣會講貴D個部啦

pro先全黑

APPLE陰功到要靠顏色嚟打

綠綠地幾靚

勁野放最尾

咁多色 白色 紫色 幾好睇

11係咪xr版？

凸完個4方型再凸個鏡頭。。

Cut左隻藍色

一筒變二筒

貓頭鷹噉樣

上年官網力sell嘅藍色收咗皮

11一定唔考慮

Xs max 可以用多年

冇 要留翻個名比我地

係iphone度support dolby atmos有咩意思

迫你出Pro

係咪鬼佬隻手大, 所以唔會覺得太大部

still 720p?

換咗新wallpaper

xr2

iPhone 8+ 繼續續戰

傳 2020 出

Ip11啲色好柒

Haptic touch喎
真係斬 3D touch

呢一部係咪最平果部？

2筒唉

OoO

碰

係咪全線無哂3d touch?

準備One more thing

長短腳

綠同紫都7

liquid retina即係LCD ?

most ugly iphone

長短腳?

wide angle

full hd la diu u apple

好似嫩版AMD蘇媽

個紫色都幾靚

pale green真心好柒
做返5c個隻咪好

屌你老母金字塔咩突上突

XR後繼機

6.1" Liquid Retina Display LCD
Dolby Atmos support
12mp wide + 12mp ultra wide

應該仲有部，希望唔係三眼仔

點解phil craig唔見哂佢地講仲好啦

Jony Ive 笑而不語

玩超廣角 而唔係ZOOM了

上！

都係嗰句，蘋果已死

XR..加強版。。等睇11 PRO

係傳最早 2020

等pro版

可以睇下US education level by race

杜比

Htc都有啦

PRO仲核突

個鏡

我呢排屎都唔抆走去推post

Ultra wide 都好j

ultra wide幾多mm話？
13mm？

冇錯
個個好似你咁屌鳩同路人
場仗一定輸

哇，廣角鏡

As expected

13mm

想換機呀

仲以為3 CAM

exact7ly

係四眼仔

Liquid Ratina睇落解像都冇變

wide + ultra wide
無左zoom ?

白石LIN餅咁

唔洗理佢啦

One more thing

iGay

Still no 3D Touch lor

所以先走

射鵰有李一筒
apple 有i二筒

iPhone8 : 我想抖抖呀

Wide cam都講咁耐

等One more thing

個ultra wide 真似幾正

iPhone XR -> iPhone 11
iPhone XS -> ???

自摸!

The best iPhone we made ever!!!!

wow撚完未

Ultra wide, 仲闊過我手上單反 d 鏡頭

吓 真唔真 雖然3D TOUCH無撚用

即係wide鏡 唔係tele

傳下年變細 m

係唔係typec？

最醜個部坐正
正常版變成pro

pro,pro max

拍手拍得幾尷尬

道德判官 想請問下您呢3個月係咪零娛樂零私人空間？

samsung都有ultra wide啦

呢點好吸引

有快啲嘅差電都J出血

我s10 ultra wide 都玩咗成半年了

一陣果部咪蓮蓬

se2都傳左好撚多年
即係

相做ml野

咁講真Apple一年都係得呢三部啫
咪玩多少少囉

可能同ff比得8

咪係

仲柒

啫係部新iphone好唔吸引定你摩擦力好強

係幾好玩

不過真係好樣衰

廣角其實好正 但個outlook可唔可以唔好咁7

有ultra wide又好似幾正

用iphone x
唔買了

11定買返xr算？

xs max 買左moment lens v2表示可以唔使換機

11好核凸
點解鏡頭位唔黑底

Xs max 繼續係史上最靚iPhone

呢部應該唔係旗艦

仲未有on screen touch id

Lg有左幾代

條女講到人想訓教

成班fd自拍呢個wide鏡係幾正既

android表示？一早有拉

大婆身價高
二奶得寵

三眼填哂個正方型好啲

啲相都影得幾柒...

其實咁對比無意思

一定11

個model

蘋果已經無袐密了，100%中曬
10仔又玩多一年

打側睇幾似wall e

講完廢話未

咪撚zoom啦屌

pro max 黑底，三眼仔無咁覺眼

d model...

亞洲人無可否認係數理出色

一定係5s/4

真係唔想屌apple
但係ultra wide 有咩好j?

仲要zoom落條女到...

你要唔要雙鏡

屌你個model

諗起跳橋巴打

黑底太突顯正方框

屌 仲要zoom近嗰樣

記得上年都係搵個好多雀斑嘅

好似T字咁行

個外觀只係iphone 6 多色 條邊勁柒

11 pro 啦

條女上年好肥

上lecture咁

又真係喎

留返啲錢買gear

係覺得無新意姐
innovation係邊？

鬼佬好呢啲

影車頭相

黑色遮醜版應該都係貴價機先有

痴撚線，個鏡突兩層出黎
下年應該唔使stand, 個鏡都突到企係枱面

狗>亞洲人

zoom 咁近

🤑🤑🤑🤑

屌你老味，d鏡頭設計仲醜撚過支那為

一定係iphone 3gs

4S/5S

二筒
碰！

我講既係回post速度，一分鐘可有5頁reply，但其他post我從來未見過有咁快

low light mode！

蘋果真係好鍾意搵醜女做示範

可以用portrait影香港警察

3眼仔 m字 好7

哇 幾好

係咁㗎

大家係咪唔記得IPHONE5C

yes, g6 用緊

night mode

等review
如果做得好過LG同***咪抵佢j
但應該都同人差唔多

午餐肉

玉華嘛
明明好靚

IPhone SE2 全城期待集中區（2）保持信念

5s!

又學日本玩苦行？
3個月24小時輪迴不撚斷推好無？
吊頸都抖下氣啦大佬

矇豬眼

終於有night sight

條女張眼俾人打過黎？

WOW 好撚 innovative

悶撚到

M字額

絛女好似周海媚

鬼佬鐘意既亞洲妹樣

night sight

a70都有齊啦

過左咁多年
仲係覺得iphone4最靚

5S

sony都有

Outlook唔係解外觀阿師傅

條女隻眼俾人打過黎？

影相講十世

終於改善個夜拍

Real

night mode喎!
回應pixel

agree 5S 我仲一直做spare機
好好手感

high key bw

5s

Google night mode

"Take portrait of your favourite pet~"
*claps*
...

見到D AN機有左好耐既FUNCTION
心情好忐忑

Pass la 想睇真11阿屌

呢部機得呢個功能

...推發佈會Post都唔比

宜家真係純抄

iphone 9 仲未出
而家係咪有2條line?
ip 8 > ip Xr > Ip 11
ip Xs/Xs Max > ???

除咗隻Apple Watch有啲想要之外 其他完全冇興趣

6 6s

night mode, 又要同google果個比了

你見過金色iPhone 5s未？

拍片ok喎

呢部咪XR後繼

iPhone X再戰

啲人買iPhone 好多為影相

條友may埋眼都行到路咁勁嘅

真
嗰陣一出係嘩一聲

呢條女係咪韓國人
隻眼細到

呢部係取代8 定 XR ?

11pro會唔會係三筒咁打斜

唔小心撳錯左負皮
好搞笑

似死黑警

night mode贏到Gcam未

alright～～

5s金

我諗華為之後點收皮

有聲

想知apple用ml計出泥做定係點
等review

26mm 同 13mm

iphone 4好重吓
5s 真係最好

night mode係software野定hardware?

Night mode

冇喇?

條撚樣一定24小時唔訓覺秒秒推

屌
又睇片

係 5s 4，6 7plus都幾靚丫😂

我其實只係想你新機有返touchid同深藍色

XR

肌肉車

佢天生有少少弱視

12mp 死都唔改

iPhone 11 resolution 幾高

個正方形係凸,跟住鏡頭又係凸...屌

好彩上年買咗XS

唔使換機了
又一年
買gear算

鏡頭位個底全黑會靚好多囉

iPhone SE😭😭😭😭😭😭

應該唔存在有9系列

巴打放鬆啲啦
噉都諗到

講少左架喇，可能應該三鏡先狂J新tech / ML

Arm

屌, 還我28mm 同standard

屌我想換左部6s呀，可唔可以俾部正常機我換呀

night mode powered by google

幾時可以del個m額呀

似係XR

same xr

係咪我睇錯 佢個正方形本身突起 個鏡係個正方形上面又係突起 雙重突起

鬼佬最鍾意呢d柒樣

4k

無牌駕駛

從來冇睇過即時post?

其實認真每一代個鏡頭係咪都有唔同？

我覺得我部Iphone 7 max個鏡頭已經好靚

apple user慣咗

睇嚟都係要se轉xr

好心佢啲PROMOTE片同演講個音量同步啦，下下一播片要TONE返細聲

GG 正式宣佈M字額 再用多年
又擠牙膏

本末倒置左 我而家係睇apple發佈會 唔係睇攝影分享會

對鞋點買？

屌係喎

唔理住抌晒啲錢落gear先

係咪唔會再收返個鏡頭入去，係要突出嚟

笑乜撚

On screen touch id 幾乎肯定左冇能力做到
垃圾apple

心虛笑

呢個建議睇review
就咁睇好難講

Xs max battery life 得返92 % 唔知頂到幾耐

錄片好用喎

教主一走就冇貨

6s要再戰10年

條女隻眼

無睇錯

唔撚係ma
周海味曾經中港台最靚..

不如索性整部相機出來

camera app 轉咗字體

第一日知連登有發佈會post？

佢係咪以為會拍手停左停

雙鏡頭好撚7

你冇睇錯
唔使stand都企得起部機

遲下就轉11唻會下三眼仔
但重點粒電係唔係用返xr個粒
要不是6s最近爆左mon

apple不嬲唔係the first one
係玩the best

個女人訓著都冇人會知

iPhone xi

佢自己都笑

總之未有m額前既機都屌打。。。

屌我部6仔愈睇愈靚

如果無one more thing真係收得皮
希望仲有驚喜

凸上凸

白色好似外星人

啱啱個shot 人類點做到

真係搞唔撚掂

唔好講gimmik啦，iphone pro

屌 突上加突 想點撚樣呀

佢都唔好意思講...

呢個鏡頭咁本唔值得拎黎講

可能人地長短腳

屌...

吶喊

咪係iphone pro

7 亮黑

quick take

最靚應該係呢代

最後定價，我估萬7~萬9

我部se仲要捱幾耐

海味完勝喎

咁咪冇左連影？

加鏡頭版X-rays

snapchat ig copycat

屌你鏡頭升兩層
下年變四層

Same

條女講野好小wow

左右唔同size

4k 60 高動態拍片？

咪撚理條戇鳩仔啦

佢係咪唔知其實live緊

部7已經就嚟certified
換x max定11好

乜柒都拍手好撚煩

XR: 一筒
11: 二筒
11 PRO: 三筒

上呀!

quick take取代連拍

91%

2粒lin 凸哂出黎咁, 買黑色仲要係黑堤
唔怪得出粉紅色

同埋重新發明一啲嘢

ultra wide 上pixel 出左
super steady video sony 同google 都努力搞緊
night mode 就…

5s無敵

我想換喇
望住部6s plus service battery等新iPhone

聽埋ip11 pro先

九筒不是夢

姐係部max一撚定啱用

都講左影相幾年又或者用下chip黎打飛機

周海媚個樣，鄭敬基隻眼

係咪要訂制？(無惡意

4經典，當年既王者（設計同樣都係）
5s最好，又靚又實用，無記錯好似係最長既一代（有得up iOS )

做乜撚啫
係咪一日24小時都要推行動po
都要留意先得呀

iphonex再戰兩年

無咗連拍

垃圾mon 同等價錢Android 已經有4K mon

全部都好似係關影相。。。

屌，個鏡頭係咪英格蘭製造？
雙特

apple不如直接出camera算啦

屌條女講野比D感情得唔得

3GS 真心正
利申
3gs >Android>Xanax

第一次睇apple教聚會？

A12?

一定係5s

本身以為佢會ultra wide + wide + tele
又唔整走個m頭

Kerobe

Me too

個陣出未又係比人笑

戇撚鳩 要求人100%時間放晒落前線Post
用下腦啦 幾萬人睇緊一分鐘得125個Reply都叫多？

突上再突又唔係黑底
咩事

講咁耐個鏡 姐係得一個selling point

鏡頭係吸引嘅

Retina mon？

sony下話

加個鏡頭J 佐十分鐘

12 Pro : 五筒

唔係四個鏡頭中間痴左粒飯啫

camera app 介面轉咗字體

前鏡頭有4K

影相應該屌打其他廠

唔夠google pixel勁

屌笑咗

唔好同我講Xs冇night mode

wow部xr會唔會過份左

4s

5s金真係

Woooooooo

by innovation only

拍片...好勁呀....好高質...
智能影相變拍片...好人性化呀...
好清呀...點解可以咁清...

笑撚死，係咪用左換面app

即刻唔想買

認真答你
如果其他post回覆質素係好似而家咁
唔要都擺

貓頭鷹背書咁

末代touch id 8+表示唔會換

好撚柒啊屌
條女

係啊第一次睇，有咩問題

有粒八婆墨

講完相機未，講下幾錢啦屌

做乜鳩

Umm其實影相轉video...... 可以係software update 做

iPhone 11 pro 影相應該好屈

屌個slow mode

slow motion selfie

Diu 究竟有冇靚女model

問過Google未

港女又多樣野玩

slo-mo selfie

Soldiers

條女好撚柒

抖音一早有啦

4k 60其實好勁

唔好玩啦大佬

5s
之後果啲冇乜特別

屌左出聲

好過上年喺到打2K嘅

年年都睇但今年真係誇到好似強國啲節目咁

Apple靈恩派嚟

On9

IPHONE11

冇咗 steve 就冇完美先出呢樣野

唔知未來會唔會仲係2x tele收係wide入邊

乜撚嘢名

出到9筒 我跟tim cook 姓

拍片就係

影相就... Pixel 4 is coming

飛pro啦屌

Selfie slowmo...........on9

又話歧視嫁啦

左膠世界
柒=靚

One more thing..have a good day

2017 2018 2019
ip 8 > ip Xr > Ip 11
ip X/XMax > ip Xs/Xs Max > ???

係咪咁

有冇中文字幕

似人大開會

Front cam slow motion 把撚咩

算啦我買

條片又ok wo

a13

clown world

IPHONE 11
IPHONE XR
IPHONE 5C
最後下場

jm9條片

on9到無朋友

slow mode selfie

A13

好有趣呀真係

睇緊乜....

鬼佬啲口味真係

開心用緊6s 想用多1 2年
但聽聞出八達通apple pay
6s唔support

a13 bionic

差唔多啦

轉行出相機咩

A 13

a13!!!

即係11pro先係旗艦機???

比個女人講野?

A13.

apple tune色係唔差ge

night mode pixel第一代都做到好好

無既多一個function囉

拍片肯定好過其他廠
但影相就

你要買睇價錢托

D片好撚嘈
次次都熄唔切聲

11隻紫色好似唔錯喎

個廣告其實幾高質

香港5g應該都係真．4g速度
曾幾何時4g都吹到好撚勁

呢d fearure 都拎出黎驚
真係激撚酊steve jobs 彈返起身

Slofie

S10+

好攪笑條slowmo片

痴線A13超前幾多人

用華為比較做乜鳩

Apple以前既創新Design去撚曬邊?

車尾燈都見唔到

A13 快A12 少少咋喎

屌 抖音咩

(applause)

收嗲啦屌你老母

年年都+1有咩特別

apple cpu真係cls

logo置中左

配色係三代最怪

三眼仔真係好柒
但係我部機壞越地要換
搞到想轉會

部6s究竟要用多幾多年

其實你好地地用返本身雙鏡咁擺唔好咩
突完再突

快三份一。。。

即係XS 係 WIDE + STANDARD + TELE
都有用既

直接下架

如果真係搵靚女拍
就會俾左膠屌係歧視醜人

個陣係笑吹奏開3.5寸嘅人要改口遮

D 片無撚左旁白好唔習慣

屌打

不嬲都講緊XR--》iPhone 11

唔好比佢個表昆
得20%到提升

smartphone到左bottleneck

又打飛機cpu

依家班後生應該剩係識教波𠴱個

繼續屌打高通

屌,apple做咩抄撚埋人地垃圾廠做比較
搞咩7

車尾燈都見唔到
隔左成個區咁遠

好似第一次拎其他廠CPU/GPU比

china

又係度j 自己

我覺得最靚係今代喎，啲色最自然唔會好實

Apple想你代入個情境

年年都係咁講架啦

呢部11如果賣價6千有128GB既話都算可以接受

落晒去User唔會體驗到嘅地方

5g重點都唔會係電話而係真正iot

買部超級電腦去拍slofie

咁睇得起Pixel

jony 有時好撚長好悶

a13嬴咁多

China

IN CHINA

遊戲again???

裸機好花個鏡頭會花

條女對腳 R 形

華為

J 出血

唔撚想睇支那GAME呀

Xs max定11好？

A12已經用唔盡，A13有咩用

Iphone都係得iOS 同粒u屈機

又玩 game

垃圾英文

冇
年年都係
見怪不怪

蘋果有邊次粒U唔係最抽得

其實都無人買
出黎做咩

尤其幾隻閪色 半年就減價

除左A13可唔可以比多D野 我J下

喂屌...

性能滿意 差120hz mon

yang yang?

屌 支那豬
收皮啦

得5C死
XR大賣到仆街

其實相機係唔係真係有需要令到apple捨棄設計美學？

其實係個cam厚左 加層正方形等你覺得無咁突

賣平d啦屌

Muted

何妖老母果單半粒鍾200頁

at least 正面仲係M額都唔換

A13睇落唔係快A12好多

唔support 八達通apple pay

Yang yang大陸西

仲快過855+？

Duck fantasy

yang yang

淺淺地好靚

Chi Na

yang

XR最撚好賣喎拎部垃圾5C比

唔係點搵人買

好似到極限咁
A12 已經快到痴線根本

收下皮先

又ching chong

真係有

678都三代
希望下代有新

首先香港要成功左先
5g監控不了

係囉

up乜柒

本身a12好夠用

好撚難聽

屌 有支那人

支那發佈會

Internal DUCKNESS

咩口音黎

今年港姐好樣衰
所以上年就靚左

冇咩賣點

淨係iOS都屌打啦

屌又黎大陸閪賣廣告

gpu好勁
打機真係iphone

點解今年好似無黑人？

廁所位

CPU依家都夠用仲用黎打飛機

粒u係好勁呀
不過冇用武之地

個chart係9整

贏贏

大陸狗D英文

全部中國人？

Yang Yang 係咩名黎

好撚難聽D accent

阿鬼，你都係講番中文啦

噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓噓

聽唔明呀喂

粗到

出得一部？

奶夠未

屌奶星出2部差唔多既機
不如出返touch id 啦戇鳩

靜音

屌 唔打機得唔得

支那人

收嗲啦 支那狗

我睇緊華為發佈會？

好難聽

而家話係fastest, 轉頭講pro就即變faster

架仔

apple垃chips真係屌打唒其他
淨係打機最順已經知
分分鍾表現仲好過d電競手機

真係好多亞裔今年

又買game

trash game

支那iphone

大陸game?
屌呀?

啲口音

以前讀書讀mkt好似話間公司已經唔係好掂先會喺廣告同其他公司對比

之前出過靚女架

不過人地走左LU

屌你支那人

走啦屌

屌 支那

換8 啦

聽唔撚明佢講乜9

條女完了

fake demon soul

dark souls

起撚晒格

English please

收皮啦屌

起哂格

楊洋？

用xr 代表 a12 chip
當買左 xs / max 既係傻仔？

支那GAME, 不了

但xr其實係最好賣
5c好多果粉反而最鐘意個design

走啦支那人 死返去華為屌米啦

屌d英文難聽到

個口音好難聽

明明多9餘

大家可以把握時間去廁所

支那狗

天滅支那

咩垃圾驚黎

羊羊

蘋果奶共割唔割？

Apple係咁
年年屌年年交會費

精心安排廁所位

屌
支那人

返騰信QQ啦屌你老母

屌你靚極都係手機Game

powerful WEB!

i go to school by bus

中国人叫yang yang 柒到

係咪成個發佈會都係支那人嚟

支那驚收皮

支那人即熄機

dnlm真係支那公司值入式廣告

最撚憎試玩

Yang你老味

咁似Dark Souls嘅

7撚到核爆

原來係隻game個背景聲
我以為台下有人屌佢

英文爛到

One more thing未

星最快又如何.......過慢drop frame

比錢SELL GAME?

垃圾

隻GAME D畫面差撚到 ...

skip得唔得

Yang Yang

起格，不了

用得A13肯定係電莖手機

好過華為條撚樣架啦

支那人啲英文真係好撚On9

diu, no chinese

支那人
日本人點會識講英文

抄巫師？

apple發佈質素。。。

換個旁白啦

換xs 算了

食支煙先

乜事

支那狗講嘢好難聽...

boo

屌 dark Souls

支那版dark souls?

好L多蝗啊屌

呂奇咩屌你

Yang yang~~

唔通同你講新機都用a12咩

又咩垃圾驚

極其難聽嘅口音

有耳福了

其實有咩人會喺手機玩呢啲驚

dark soul?

Fuck off chinese

支那口音即刻聽唔明

好想啲鬼佬電影走出嚟俾人笑弱智咁...

冇新製程應該都係推下頻

今次又抄邊隻game

成堆亞洲佬，啲鬼佬去曬邊？

唔知以為 Hangover個chow講緊野

印度口音嘅喂

咪又係打埋d on9 game

咁似Geralt

muted

因為5c果期flagship仲有新意同埋唔太貴? 呢幾年真係得個貴字..

靜音 飲水時間

有無灰太狼

咩事啊

做game 做乜鳩

條血bra位置

呢d game好generic....有乜特別?

似PSP

狗也不屌

瀏海陰
利申XR

一年衰過一年

起哂格咪撚拎出黎啦

睇名都知唔係

玩開頭隻青蛙好過

game show

四五年前全個office 上網搶iPhone嗰啲情境應該今世唔會再出現

點解都係有口音

英文咁差就咪撚出黎啦屌 聽到耳仔痛

大陸狗game

錯！
係 DUCK souls

睇落當年Infinite Blade好玩好多

點聽啊⋯⋯

有冇講支援香港八仔？

個mon咁細
有西人睇畫面咩

apple d game果似年年都出
年年都冇人理
定係亞洲地區先係咁

one more thing 呀
快啦

隻game明顯抄Dark souls

大陸西抄野好叻，一陣蘋果都中招

抄dark soul.. witcher..?

抄DS
支那狗

聽緊大陸lecturer上堂咁
好眼訓

畀咗錢

垃圾大陸android game

依啲game睇落好玩過介紹咗十分鐘嘅arcade game

好難頂

Ben ni fit屎

我唔知其他人真係因爲佢平兩三千定係真係鍾意隻色先買呢呢多色機(XR)定點
我自己係既然都要洗5-6k
不如花多兩三千買部XS

屌啲英文好難聽

支那狗屌你老母臭西死開啦

吊支那英文冇人聽得明呀

隻驚乜都抄啲咁
又 DS 又 Witcher

話說個headphone jack
而家連***都無埋

仆佢個街發佈會加插廣告sell game

唔掂。。
玩 MH 好過。。。

啲畫質咁嘅

我都覺 好想玩返

yen贏, 即刻唔撚睇

隻GAME啲鏡頭差到

大陸市場嘛

好有抄味

隔離note10幾撚正 爭氣啲啦Apple
你輸剩個OS

支那比錢SELL GAME咋?

iPhone 有埋120 hz 就真係打機專用

我聽唔明羊羊講乜

Mute咗

摩爾定律

呢條柒頭大陸仔啲英文又難聽，隻game齋睇都唔覺得好玩
畫面又唔係靚

dislike 直線上升

依家手機Game越黎越垃圾

完全係俾人笑ching chong果類口音..

煮麵

5C 行得太前

靜音左

頂啱住 熄左

呢個demo好柒..

走啦支那狗

防火女

快啦，阻鳩住哂

應該唔會講one more thing 直接去下部

山寨iPhone版Witcher？？

咪撚打機啦唔想知

岀字幕啦屌

其實5s present 果陣已經打緊呢類game 懶係靚畫面

咁細個mon 睇咪又係差唔多

大陸game

乜撚野口音 屌你老母死大陸仔

小米發佈會？

真心，聽唔太明佢講乜

支那88

好明顯法式口音

邊有人會玩呀屌你老母

都唔知佢jm9

老老豆豆
而家可以iphone當mon連ps4 玩返ps4 d game
都唔想玩呢d 垃圾game

屌死撚開啦支那狗

好撚柒d 衣著

好無聊…

d 英文仲衰過中學生

Dark souls?

佢地都唔玩啦
玩日本

我呀麻啲英文都講得好過佢

大陸狗d英文

又唔係大廠大game... 浪費時間

躝啦

哇 連最後個大佬都好似DS

我覺得唔似

做乜9賣廣告

冇人想玩阿屌你老母

上台介紹

apple係咪會有錢收

兩隻電競毒撚走出嚟倒米

屙得尿

抽係好抽得
不過，雙層主板過熱降亮度不了

條撚樣講咩野 完全唔知佢講咩

支那仔講嘢好似印度人

內地人黎講其實算幾好

特變小米發佈會

diu 條hp bar柒到lf2咁...

+2

走啦 柒頭

似東南亞式英文

請個鬼佬幫手講又唔係貴

講撚完遊戲未啊
咁撚多時間打機咩你部垃圾電

'鴨" store
咩口音黎

Dark souls啊屌你老母？？

90 is enough

佢個樣好似south park入邊嗰啲ching chong咁

走喇屌

上年都有

個口音幾似日本

copy mon hun?

It's so so so boring......

又放d垃圾game知唔知醜字點寫？

屌你 個口音真係

終於收皮

會唔會係間碟黎

乜染嘢口音黎？要求翻譯官

d打擊感好似

咁既英文收皮啦

持平噉講
得亞洲人先咁鍾意喺電話玩依啲game
㗎咋

似日本口音

手機驚是一向都垃圾

咁都唔似

快撚啲講其他啦

其實隻game普通到不得了